{
    ".NET performance": ".NET 性能",
    ".NET assemblies": ".NET 程序集",
    "Processes": "进程",
    "Include": "包含",
    "Exclude": "排除",
    "Services": "服务",
    "Devices": "设备",
    "Logging": "日志记录",
    "List": "列表",
    "Recovery": "恢复",
    "Dialog": "对话框",
    "Progress": "进度",
    "Other": "其他",
    "Options": "选项",
    "Trigger": "触发器",
    "Edit Data": "编辑数据",
    "Triggers": "触发器",
    "PnP": "即插即用",
    "Package": "包",
    "Unloaded Modules": "未加载模块",
    "Worker Factory": "工作者工厂",
    "Disk": "磁盘",
    "Enable GPU monitoring": "启用 GPU 监控",
    "Enable NPU monitoring": "启用 NPU 监控",
    "Enable FPS monitoring": "启用 FPS 监控",
    "WS Watch": "WS 监视",
    "Network": "网络",
    "GPU Nodes": "GPU 节点",
    "NPU Nodes": "NPU 节点",
    "GPU Adapter Details": "GPU 适配器详细信息",
    "NPU Adapter Details": "NPU 适配器详细信息",
    "Wait Chain Traversal": "等待链遍历",
    "Windows": "窗口",
    "Objects": "对象",
    "Named Pipes": "命名管道",
    "Firmware Table": "固件表",
    "UEFI Variable": "UEFI 变量",
    "TPM Data": "TPM 数据",
    "Object Manager": "对象管理器",
    "Pool Table": "池表",
    "Large Pool Allocations": "大池分配",
    "Trusted Platform Module": "信任平台模块",
    "Handles": "句柄数",
    "Desktops": "桌面",
    "Network Adapters": "网络适配器",
    "Show hidden adapters": "显示隐藏的适配器",
    "Adapter Details": "适配器详细信息",
    "Disk Drives": "磁盘驱动器",
    "Show hidden devices": "显示隐藏的设备",
    "Volume(s)": "卷(s)",
    "RAPL Devices": "RAPL 设备",
    "Graphics Devices": "图形设备",
    "General": "常规",
    "Properties": "属性",
    "Interfaces": "接口",
    "Network Tools": "网络工具",
    "Update MaxMind License Key": "更新 MaxMind 许可证密钥",
    "Enable toolbar": "启用工具栏",
    "Enable status bar": "启用状态栏",
    "Customize Toolbar": "自定义工具栏",
    "Enable modern icons": "启用现代图标",
    "Customize Status Bar": "自定义状态栏",
    "Updater Options": "更新程序选项",
    "Changelog": "更新日志",
    "Comment": "备注",
    "Property Storage": "属性保存",
    "Preview": "预览",
    "<a>Company name link</a>": "<a>公司名称链接</a>",
    "Modules": "模块",
    "Threads": "线程数",
    "Environment": "环境变量",
    "Thread Stack": "线程堆栈",
    "About": "关于",
    "System Informer": "系统信息",
    "Credits.": "鸣谢",
    "Delayed start": "延迟启动",
    "Information": "信息",
    "Find Handles or DLLs": "查找句柄或 DLL",
    "Thread Stacks": "线程堆栈",
    "Token": "令牌",
    "Zombie Processes": "僵尸进程",
    "Run As": "以...身份运行",
    "Toggle elevation": "切换提权",
    "Create suspended": "创建挂起",
    "Create UIAccess": "创建 UIAccess",
    "Pagefiles": "页面文件",
    "Advanced": "高级",
    "Job": "作业",
    "Event": "事件",
    "Mutant": "互斥体",
    "Semaphore": "信号量",
    "Timer": "计时器",
    "Statistics": "统计",
    "Event Pair": "事件对",
    "Affinity": "亲和性",
    "System Information": "系统信息",
    "Message": "消息",
    "Session Properties": "会话属性",
    "Memory": "内存",
    "Option": "选项",
    "Automatic": "自动",
    "Highlighting": "高亮",
    "New objects": "新对象",
    "Removed objects": "已移除对象",
    "Choose Columns": "选择列",
    "Network Stack": "网络堆栈",
    "Create Service": "创建服务",
    "Performance": "性能",
    "GDI Handles": "GDI 句柄",
    "Log": "日志",
    "Auto-scroll": "自动滚动",
    "Memory Protection": "内存保护",
    "Strings": "字符串",
    "String Search": "字符串搜索",
    "Results": "结果",
    "Detect Unicode": "检测 Unicode",
    "Private": "私有",
    "Image": "映像",
    "Mapped": "映射",
    "Extended Unicode": "扩展 Unicode",
    "Graphs": "图表",
    "Show text": "显示文本",
    "Plugins": "插件",
    "Handle Statistics": "句柄统计",
    "Process Record": "进程记录",
    "Select a Process": "选择进程",
    "Remote Control": "远程控制",
    "Capabilities": "能力",
    "Attributes": "属性",
    "Policy": "策略",
    "&Show one graph per CPU": "&每个 CPU 显示一个图表",
    "Memory Lists": "内存列表",
    "Section": "节",
    "Pin": "固定",
    "Mitigation Policies": "缓解策略",
    "Edit Environment Variable": "编辑环境变量",
    "Plugin Properties": "插件属性",
    "<a>Open</a>": "<a>打开</a>",
    "Disabled Plugins": "已禁用插件",
    "Organize Column Sets": "组织列集",
    "Run": "运行",
    "Process dump": "进程转储",
    "Normal": "正常",
    "With data segments": "包含数据段",
    "With full memory": "包含完整内存",
    "With handle data": "包含句柄数据",
    "Filter memory": "过滤内存",
    "Scan memory": "扫描内存",
    "With thread info": "包含线程信息",
    "With code segments": "包含代码段",
    "Live kernel dump": "实时内核转储",
    "Use dump storage stack": "使用转储存储堆栈",
    "Compress memory pages": "压缩内存页",
    "Capture user pages": "捕获用户页面",
    "Capture Hypervisor pages": "捕获虚拟机监控程序页面",
    "Heaps": "堆",
    "Sizes in bytes": "字节大小",
    "Select a package": "选择一个包",
    "Mappings": "映射",
    "Modified pages": "已修改的页面",
    "Input Prompt": "输入提示",
    "<a>Company Name Link</a>": "<a>公司名称链接</a>",
    "Imports": "导入",
    "Exports": "导出",
    "Load config": "加载配置",
    "Symbols": "符号",
    "Resources": "资源",
    "Streams": "流",
    "Links": "链接",
    "Pids": "进程 ID",
    "Dynamic": "动态",
    "Tls": "TLS",
    "Directories": "目录",
    "ProdID": "产品 ID",
    "Debug": "调试",
    "Sections": "节",
    "Permissions": "权限",
    "EH Continuation": "EH 继续",
    "Layout": "布局",
    "Hashes": "哈希",
    "Exceptions": "异常",
    "Relocations": "重定位",
    "Headers": "头",
    "CLR Imports": "CLR 导入",
    "Volatile Metadata": "易失性元数据",
    "CLR Tables": "CLR 表",
    "GPU": "GPU",
    "NPU": "NPU",
    "FPS": "FPS",
    "SMART": "SMART",
    "VirusTotal": "VirusTotal",
    "CPU 0": "CPU 0",
    "CPU 1": "CPU 1",
    "CPU 2": "CPU 2",
    "CPU 3": "CPU 3",
    "CPU 4": "CPU 4",
    "CPU 5": "CPU 5",
    "CPU 6": "CPU 6",
    "CPU 7": "CPU 7",
    "CPU 8": "CPU 8",
    "CPU 9": "CPU 9",
    "CPU 10": "CPU 10",
    "CPU 11": "CPU 11",
    "CPU 12": "CPU 12",
    "CPU 13": "CPU 13",
    "CPU 14": "CPU 14",
    "CPU 15": "CPU 15",
    "CPU 16": "CPU 16",
    "CPU 17": "CPU 17",
    "CPU 18": "CPU 18",
    "CPU 19": "CPU 19",
    "CPU 20": "CPU 20",
    "CPU 21": "CPU 21",
    "CPU 22": "CPU 22",
    "CPU 23": "CPU 23",
    "CPU 24": "CPU 24",
    "CPU 25": "CPU 25",
    "CPU 26": "CPU 26",
    "CPU 27": "CPU 27",
    "CPU 28": "CPU 28",
    "CPU 29": "CPU 29",
    "CPU 30": "CPU 30",
    "CPU 31": "CPU 31",
    "CPU 32": "CPU 32",
    "CPU 33": "CPU 33",
    "CPU 34": "CPU 34",
    "CPU 35": "CPU 35",
    "CPU 36": "CPU 36",
    "CPU 37": "CPU 37",
    "CPU 38": "CPU 38",
    "CPU 39": "CPU 39",
    "CPU 40": "CPU 40",
    "CPU 41": "CPU 41",
    "CPU 42": "CPU 42",
    "CPU 43": "CPU 43",
    "CPU 44": "CPU 44",
    "CPU 45": "CPU 45",
    "CPU 46": "CPU 46",
    "CPU 47": "CPU 47",
    "CPU 48": "CPU 48",
    "CPU 49": "CPU 49",
    "CPU 50": "CPU 50",
    "CPU 51": "CPU 51",
    "CPU 52": "CPU 52",
    "CPU 53": "CPU 53",
    "CPU 54": "CPU 54",
    "CPU 55": "CPU 55",
    "CPU 56": "CPU 56",
    "CPU 57": "CPU 57",
    "CPU 58": "CPU 58",
    "CPU 59": "CPU 59",
    "CPU 60": "CPU 60",
    "CPU 61": "CPU 61",
    "CPU 62": "CPU 62",
    "CPU 63": "CPU 63",
    "Shift": "Shift",
    "Ctrl": "Ctrl",
    "Alt": "Alt",
    "CPU": "CPU",
    "I/O": "I/O",
    "WMI": "WMI",
    "NTVDM": "NTVDM",
    "CLR": "CLR",
    "CFG": "CFG",
    "POGO": "POGO",
    "CRT": "CRT",
    "Refresh": "刷新",
    "Move up": "上移",
    "Move down": "下移",
    "Add/Update": "添加/更新",
    "Remove": "移除",
    "Browse...": "浏览...",
    "Enable actions for stops with errors": "启用错误停止操作",
    "Restart computer options...": "重启计算机选项...",
    "Before restarting, send this message to computers on the network:": "重启前，向网络中的计算机发送此消息：",
    "Use default message": "使用默认消息",
    "OK": "确定",
    "Cancel": "取消",
    "Add...": "添加...",
    "Enable Services submenu for processes": "为进程启用'服务'子菜单",
    "New...": "新建...",
    "Edit...": "编辑...",
    "Delete": "删除",
    "None": "无",
    "Close": "关闭",
    "Enable Disk and Network monitoring": "启用磁盘和网络监控",
    "Enable Disk and Network graphs": "启用磁盘和网络图表",
    "Enable GPU/NPU fahrenheit temperature": "启用 GPU/NPU 华氏温度",
    "Enable": "启用",
    "Nodes": "节点",
    "Details": "详细信息",
    "Re-read": "重读",
    "Write": "写入",
    "Save...": "保存...",
    "Refresh (F5)": "刷新 (F5)",
    "Enable column remaining space resize": "启用列剩余空间调整大小",
    "Show physical adapters": "显示物理适配器",
    "Enable extended TCP statistics": "启用扩展 TCP 统计信息",
    "Open GeoIP.conf": "打开 GeoIP.conf",
    "Change": "更改",
    "Download update": "下载更新",
    "Save": "保存",
    "Checkout <a href=": "检出 <a href=",
    "Enable VirusTotal scanning": "启用 VirusTotal 扫描",
    "Enable VirusTotal detection highlighting": "启用 VirusTotal 检测高亮",
    "Resolve ghost windows to hung windows": "将幽灵窗口解析为挂起的窗口",
    "Auto-hide main menu (Alt or F10 key toggle)": "自动隐藏主菜单 (Alt 或 F10 键切换)",
    "Enable auto focus to search box": "启用搜索框自动聚焦",
    "Enable large toolbar icons": "启用大工具栏图标",
    "Add >": "添加 >",
    "< Remove": "< 移除",
    "Reset": "重置",
    "Check for updates automatically": "自动检查更新",
    "Show update prompt before main window": "在主窗口前显示更新提示",
    "Skip check for updates and search automatically": "跳过更新检查并自动搜索",
    "Collapse services on start": "启动时折叠服务",
    "Revert": "还原",
    "Only for processes with the same command line": "仅对具有相同命令行的进程",
    "Find window": "查找窗口",
    "Terminate": "终止",
    "Inspect": "检查",
    "Open": "打开",
    "View": "查看",
    "Copy": "复制",
    "<a href=": "<a href=",
    "Diagnostics": "诊断",
    "&Start": "&启动",
    "&Pause": "暂停",
    "Find": "查找",
    "Integrity": "完整性",
    "Default token": "默认令牌",
    "&Scan": "&扫描",
    "Browse": "浏览",
    "Linked token": "链接令牌",
    "Set": "设置",
    "Pulse": "脉冲",
    "Acquire": "获取",
    "Release": "正式版",
    "Set low": "设低",
    "Set high": "设高",
    "Select all": "全选",
    "Deselect all": "取消全选",
    "Font...": "字体...",
    "Monospace...": "等宽...",
    "Make default...": "设为默认...",
    "Enable all": "全部启用",
    "Disable all": "全部禁用",
    "Show >": "显示 >",
    "< Hide": "< 隐藏",
    "Clear": "清除",
    "Go to...": "转到...",
    "Filter": "筛选",
    "Use old colors (black background)": "使用旧颜色（黑色背景）",
    "Show commit charge instead of physical memory in summary view": "在摘要视图中显示提交大小而不是物理内存",
    "Disabled plugins (0)": "已禁用插件 (0)",
    "&More": "&更多",
    "&Empty": "&清空",
    "Apply": "应用",
    "Cleanup": "清理",
    "Options...": "选项...",
    "Rename": "重命名",
    "&Browse...": "&浏览...",
    "Create this task with TrustedInstaller privileges.": "使用 TrustedInstaller 权限创建此任务。",
    "Create this task with Administrative privileges.": "使用管理员权限创建此任务。",
    "With unloaded modules": "包含已卸载的模块",
    "With indirectly referenced memory": "包含间接引用的内存",
    "Filter module paths": "筛选模块路径",
    "With process and thread data": "包含进程和线程数据",
    "With private read-write memory": "包含私有读写内存",
    "Without optional data": "不包含可选数据",
    "With full memory info": "包含完整内存信息",
    "Without auxiliary state": "不包含辅助状态",
    "With full auxiliary state": "包含完整辅助状态",
    "With private write-copy memory": "包含私有写入时复制内存",
    "Ignore inaccessible memory": "忽略不可访问的内存",
    "With token information": "包含令牌信息",
    "With module headers": "包含模块头",
    "With filter triage data": "包含筛选分流数据",
    "With AVX state context registers": "包含 AVX 状态上下文寄存器",
    "With Intel processor trace data": "包含 Intel 处理器跟踪数据",
    "Scan inaccessible partial pages": "扫描不可访问的部分页面",
    "Filter write-combined memory": "筛选写入组合内存",
    "Include nonessential Hypervisor pages": "包含非必要的 Hypervisor 页面",
    "Only kernel thread stacks": "仅限内核线程堆栈",
    "&Ok": "&确定",
    "You can configure processes for which notifications are displayed. Wildcards can be used, and ordering is considered.": "您可以配置显示通知的进程。可以使用通配符，并且会考虑顺序。",
    "Examples:\\nnote*.exe\\nC:\\\\Windows\\\\system32\\\\cmd.exe\\nC:\\\\Windows\\\\*": "示例:\\nnote*.exe\\nC:\\\\Windows\\\\system32\\\\cmd.exe\\nC:\\\\Windows\\\\*",
    "You can configure services for which notifications are displayed. Wildcards can be used, and ordering is considered.": "您可以配置显示通知的服务。可以使用通配符，并且会考虑顺序。",
    "Examples:\\nWdi*\\nseclogon": "示例:\\nWdi*\\nseclogon",
    "You can configure devices for which notifications are displayed. Wildcards can be used, and ordering is considered.": "您可以配置显示通知的设备。可以使用通配符，并且会考虑顺序。",
    "Examples:\\nUSB*\\n*Keyboard*": "示例:\\nUSB*\\n*Keyboard*",
    "File": "文件",
    "Log all events to this file (leave blank to disable this feature):": "将所有事件记录到此文件（留空禁用此功能）：",
    "Changes will require a restart of System Informer.": "更改将需要重启 System Informer。",
    "Static": "静态",
    "First failure:": "首次失败：",
    "Second failure:": "第二次失败：",
    "Subsequent failures:": "后续失败：",
    "Reset fail count after:": "在以下时间后重置失败计数：",
    "days": "天",
    "Restart service after:": "在以下时间后重启服务：",
    "minutes": "分钟",
    "Run program": "运行程序",
    "Program:": "程序：",
    "Append /fail=%1% to pass the fail count to the program.": "追加 /fail=%1% 以将失败计数传递给程序。",
    "Restart the computer after:": "在以下时间后重启计算机：",
    "Preshutdown timeout:": "预关机超时：",
    "milliseconds": "毫秒",
    "Service SID:": "服务 SID：",
    "SID type:": "SID 类型：",
    "Protection:": "保护：",
    "Required privileges:": "所需权限：",
    "Type:": "类型：",
    "Subtype:": "子类型：",
    "Action:": "操作：",
    "Data items:": "数据项：",
    "Values (one per line):": "值（每行一个）：",
    "AppUserModelId:": "AppUserModelId：",
    "Package name:": "包名：",
    "Internal state directory:": "内部状态目录：",
    "Shared state directory:": "共享状态目录：",
    "Internal state key:": "内部状态键：",
    "Shared state key:": "共享状态键：",
    "Worker thread start: Unknown": "工作线程启动：未知",
    "Worker thread context: Unknown": "工作线程上下文：未知",
    "Read": "读取",
    "Disk I/O": "磁盘 I/O",
    "Reads delta": "读取增量",
    "Read bytes delta": "读取字节增量",
    "Writes delta": "写入增量",
    "Write bytes delta": "写入字节增量",
    "Changes to settings will require a restart of System Informer.": "更改设置将需要重启 System Informer。",
    "Note: FPS monitoring requires either administrative privileges or the current user a member of the ": "注意：FPS 监控需要管理员权限或当前用户是 ",
    "Working set watch allows you to monitor page faults that occur in a process. You must enable WS watch for the process to start the monitoring. Once WS watch is enabled, it cannot be disabled.": "工作集监视允许您监视进程中发生的页面错误。您必须为该进程启用 WS 监视才能开始监视。一旦启用 WS 监视，就无法禁用。",
    "WS watch is enabled.": "已启用 WS 监视。",
    "Page faults:": "页面错误：",
    "GPU name": "GPU 名称",
    "Panel layout": "面板布局",
    "Graph layout": "图表布局",
    "GPU:": "GPU：",
    "Dedicated memory:": "专用内存：",
    "Shared memory:": "共享内存：",
    "Power usage:": "功耗：",
    "Temperature:": "温度：",
    "Fan RPM:": "风扇转速：",
    "Dedicated memory": "专用内存",
    "Current": "当前",
    "Limit": "限制",
    "Shared memory": "共享内存",
    "Commit memory": "提交内存",
    "NPU name": "NPU 名称",
    "NPU:": "NPU：",
    "Read bytes:": "读取字节：",
    "Write bytes:": "写入字节：",
    "Network I/O": "网络 I/O",
    "Receives delta": "接收增量",
    "Receive bytes delta": "接收字节增量",
    "Sends delta": "发送增量",
    "Send bytes delta": "发送字节增量",
    "Receive bytes:": "接收字节：",
    "Send bytes:": "发送字节：",
    "Reads": "读取",
    "Read bytes": "读取字节",
    "Writes": "写入",
    "Write bytes": "写入字节",
    "Time per frame": "每帧时间",
    "Present interval": "显示间隔",
    "Present duration": "显示持续时间",
    "Time until frame rendered": "帧渲染完成时间",
    "Time until frame displayed": "帧显示时间",
    "Average display latency": "平均显示延迟",
    "Objects in current directory:": "当前目录中的对象：",
    "Receive": "接收",
    "Send": "发送",
    "Receives": "接收次数",
    "Receive bytes": "接收字节数",
    "Sends": "发送次数",
    "Send bytes": "发送字节数",
    "Total handles found:": "找到的总句柄数：",
    "100000": "100000",
    "By address:": "按地址：",
    "By name:": "按名称：",
    "Select network devices to show on the system information window:": "选择要在系统信息窗口中显示的网络设备：",
    "Bytes sent": "发送的字节",
    "Bytes received": "接收的字节",
    "Bytes total": "总字节数",
    "Link state": "链路状态",
    "Link speed": "链路速度",
    "Bytes delta": "字节增量",
    "Adapter": "适配器",
    "Select disk devices to show on the system information window:": "选择要在系统信息窗口中显示的磁盘设备：",
    "DISK": "磁盘",
    "Read:": "读取：",
    "Write:": "写入：",
    "Bytes read": "读取的字节",
    "Bytes written": "写入的字节",
    "Active time": "活动时间",
    "Response time": "响应时间",
    "Queue delta": "队列增量",
    "Split total": "拆分总计",
    "NET": "网络",
    "Send:": "发送：",
    "Receive:": "接收：",
    "RAPL": "RAPL",
    "RAPL name": "RAPL 名称",
    "Package:": "封装：",
    "Core:": "核心：",
    "DRAM:": "DRAM：",
    "Total:": "总计：",
    "Power usage": "功耗",
    "CPU package": "CPU 封装",
    "CPU cores": "CPU 核心",
    "DRAM": "DRAM",
    "CPU components": "CPU 组件",
    "Total usage": "总使用量",
    "Select energy devices to show on the system information window:": "选择要在系统信息窗口中显示的能源设备：",
    "Power Usage:": "功耗：",
    "Select graphics devices to show on the system information window:": "选择要在系统信息窗口中显示的图形设备：",
    "Device": "设备",
    "Ping packet length:": "Ping 数据包长度：",
    "Max Tracert Hops:": "最大 Tracert 跳数：",
    "MaxMind GeoLite Account ID:": "MaxMind GeoLite 账户 ID：",
    "Note: You can also download GeoLite updates from the Main menu > Tools > Network Tools > Update GeoLite...": "注意：您还可以从主菜单 > 工具 > 网络工具 > 更新 GeoLite... 下载 GeoLite 更新。",
    "MaxMind GeoLite License Key:": "MaxMind GeoLite 许可证密钥：",
    "GeoLite Update": "GeoLite 更新",
    "Pinging X with X bytes of data:": "正在使用 X 字节的数据 Ping X：",
    "PingGraphLayout": "Ping 图表布局",
    "Ping statistics": "Ping 统计信息",
    "Average: 0.00 ms": "平均值：0.00 毫秒",
    "Pings sent: 0": "发送的 Ping：0",
    "Bad replies: 0": "错误回复：0",
    "Minimum: 0.00 ms": "最小值：0.00 毫秒",
    "Pings lost: 0 (0%)": "丢失的 Ping：0 (0%)",
    "Anon replies: 0": "匿名回复：0",
    "Maximum: 0.00 ms": "最大值：0.00 毫秒",
    "Deviation: 0.00 ms": "偏差：0.00 毫秒",
    "Tracing route to xyz...": "正在跟踪到 xyz 的路由...",
    "Paste the": "粘贴",
    "Note: Right-click the toolbar on the main window to customize the icons and graphs.": "注意：右键单击主窗口上的工具栏可以自定义图标和图形。",
    "Select the graph to show on the taskbar:": "选择要在任务栏上显示的图形：",
    "Toolbar configuration": "工具栏配置",
    "Taskbar configuration": "任务栏配置",
    "Available toolbar buttons:": "可用工具栏按钮：",
    "Current toolbar buttons:": "当前工具栏按钮：",
    "Text options:": "文本选项：",
    "Search box:": "搜索框：",
    "Available status bar entries:": "可用状态栏条目：",
    "Current status bar entries:": "当前状态栏条目：",
    "Last update check: N/A": "上次更新检查：N/A",
    "Next update check: N/A": "下次更新检查：N/A",
    "Current database configuration values:": "当前数据库配置值：",
    "Window": "窗口",
    "Name:": "名称：",
    "Value:": "值：",
    "Version:": "版本：",
    "Image file name (Win32):": "映像文件名 (Win32)：",
    "Process": "进程",
    "Command line:": "命令行：",
    "Current directory:": "当前目录：",
    "Started:": "启动时间：",
    "Parent console:": "父控制台：",
    "Parent process:": "父进程：",
    "Mitigation policies:": "缓解策略：",
    "Image type:": "映像类型：",
    "Image file name:": "映像文件名：",
    "Copyright (c) Winsider Seminars && Solutions, Inc.": "版权所有 (c) Winsider Seminars && Solutions, Inc.",
    "Start type:": "启动类型：",
    "Error control:": "错误控制：",
    "Group:": "组：",
    "Binary path:": "二进制路径：",
    "User account:": "用户帐户：",
    "Password:": "密码：",
    "Service DLL:": "服务 DLL：",
    "User:": "用户：",
    "User SID:": "用户 SID：",
    "Session:": "会话：",
    "Unknown": "未知",
    "Elevated:": "已提升：",
    "Virtualized:": "已虚拟化：",
    "Processes highlighted red are hidden while those highlighted grey have terminated.": "以红色突出显示的进程是隐藏的，而以灰色突出显示的进程已终止。",
    "Enter the command to start as the specified user.": "输入要以指定用户身份启动的命令。",
    "User name:": "用户名：",
    "Session ID:": "会话 ID：",
    "Desktop:": "桌面：",
    "Please wait...": "请稍候...",
    "Owner:": "所有者:",
    "Primary group:": "主组:",
    "Virtualization:": "虚拟化:",
    "UIAccess:": "UIAccess:",
    "Source": "源:",
    "LUID:": "LUID:",
    "Processes in job:": "作业中的进程数:",
    "Limits:": "限制:",
    "Signaled:": "已发出信号:",
    "Count:": "计数:",
    "Abandoned:": "已放弃:",
    "Current count:": "当前计数:",
    "Maximum count:": "最大计数:",
    "Active processes": "活动进程:",
    "Total processes": "总进程数:",
    "Terminated due to job limits": "因作业限制而终止:",
    "Time": "时间:",
    "User time": "用户时间:",
    "Kernel time": "内核时间:",
    "User time (period)": "用户时间（周期）:",
    "Kernel time (period)": "内核时间（周期）:",
    "Page faults": "页错误",
    "Peak process usage": "进程峰值使用量:",
    "Peak job usage": "作业峰值使用量:",
    "Other bytes": "其他字节:",
    "Affinity controls which CPUs threads are allowed to execute on.": "关联性控制线程允许在哪些 CPU 上执行。",
    "Title:": "标题:",
    "Text:": "文本:",
    "Icon:": "图标:",
    "Timeout (s):": "超时(秒):",
    "Search engine:": "搜索引擎:",
    "PE viewer:": "PE 查看器:",
    "Max. size unit:": "最大大小单位:",
    "Icon processes:": "图标进程:",
    "Graph history length:": "图表历史长度:",
    "Application font:": "应用程序字体:",
    "System Informer is the default Task Manager:": "System Informer 是默认的任务管理器:",
    "Symbol path:": "符号路径:",
    "Highlighting duration:": "高亮显示持续时间:",
    "New objects:": "新对象:",
    "Removed objects:": "已移除对象:",
    "Double-click an item to change it.": "双击项目进行更改。",
    "Inactive columns:": "非活动列:",
    "Active columns:": "活动列:",
    "Select the columns that will appear in the list.": "选择列表中将显示的列。",
    "Display name:": "显示名称:",
    "Private bytes": "私有字节数",
    "New value:": "新值:",
    "Minimum length:": "最小长度:",
    "Results.": "结果。",
    "Search in the following types of memory regions:": "在以下类型的内存区域中搜索:",
    "Changes may require a restart to take effect.": "更改可能需要重新启动才能生效。",
    "Parent:": "父项:",
    "Terminated:": "已终止:",
    "Select a process from the list below.": "从下面的列表中选择一个进程。",
    "To end the remote control session, press this key and the modifiers selected below:": "要结束远程控制会话，请按此键和下面选择的修饰键:",
    "CPU name": "CPU 名称:",
    "Utilization:": "利用率:",
    "Speed:": "速度:",
    "System": "系统:",
    "Uptime": "运行时间:",
    "Context switches delta": "上下文切换变化",
    "Interrupts delta": "中断增量:",
    "DPCs delta": "DPC 增量:",
    "System calls delta": "系统调用增量:",
    "Topology": "拓扑:",
    "Cores": "核心数:",
    "Sockets": "插槽数:",
    "Logical processors": "逻辑处理器:",
    "Latency": "延迟:",
    "Commit charge": "提交大小:",
    "Peak": "峰值:",
    "Physical memory": "物理内存:",
    "Cache WS": "缓存 WS:",
    "Total": "总计:",
    "Kernel WS": "内核 WS:",
    "Driver WS": "驱动 WS:",
    "Paged pool": "分页池",
    "Working set": "工作集",
    "Virtual size": "虚拟大小",
    "Allocs delta": "分配增量:",
    "Frees delta": "释放增量:",
    "Non-paged pool": "非分页池",
    "Usage": "使用量:",
    "Memory lists": "内存列表:",
    "Zeroed": "已清零:",
    "Modified": "已修改:",
    "Free": "空闲:",
    "Modified no-write": "已修改（无写入）:",
    "Standby": "待机:",
    "Priority 0": "优先级 0:",
    "Priority 1": "优先级 1:",
    "Priority 2": "优先级 2:",
    "Priority 3": "优先级 3:",
    "Priority 4": "优先级 4:",
    "Priority 5": "优先级 5:",
    "Priority 6": "优先级 6:",
    "Priority 7": "优先级 7:",
    "Paging": "分页:",
    "Page faults delta": "页错误变化",
    "Pagefile writes delta": "页面文件写入增量:",
    "Page reads delta": "页面读取增量:",
    "Mapped writes delta": "映射写入增量:",
    "Modified pagefile": "已修改页面文件:",
    "Reserved": "已保留:",
    "Mapped IO": "映射 I/O:",
    "Mapped reads": "映射读取:",
    "Mapped writes": "映射写入:",
    "Total physical": "物理总量:",
    "Commit charge:": "提交大小:",
    "Physical memory:": "物理内存:",
    "Other bytes:": "其他字节:",
    "I/O deltas": "I/O 增量:",
    "Other delta": "其他增量:",
    "Other bytes delta": "其他字节增量",
    "I/O totals": "I/O 总计:",
    "Bad": "错误:",
    "(Repurposed)": "（已重新利用）:",
    "Content layout": "内容布局:",
    "Description:": "描述:",
    "Plugin": "插件:",
    "Internal name:": "内部名称:",
    "Author:": "作者:",
    "URL:": "URL:",
    "File name:": "文件名:",
    "Type the name of a program, folder, document, or Internet resource, and Windows will open it for you.": "键入程序、文件夹、文档或 Internet 资源的名称，Windows 将为你打开它。",
    "&Open:": "&打开:",
    "Select the identity for access to the package file system and registry.": "选择访问包文件系统和注册表的身份。",
    "Enter the command to start as the specified package.": "输入以指定包启动的命令。",
    "Runtime version:": "运行时版本:",
    "Flags:": "标志:",
    "Sections:": "节:",
    "MVID:": "MVID:",
    "PublicKeyToken:": "PublicKeyToken:",
    "Target version:": "目标版本:",
    "Entry point:": "入口点:",
    "Target machine:": "目标机器:",
    "Image base:": "映像基址:",
    "Checksum:": "校验和:",
    "Hash (raw):": "哈希（原始）:",
    "Hash:": "哈希:",
    "Production ID": "产品 ID:",
    "Note: FPS monitoring requires either administrative privileges or the current user a member of the": "注意：FPS 监控需要管理员权限或当前用户是",
    "Other bytes delta:": "其他字节增量:",
    "&Computer": "计算机",
    "&Lock": "锁定",
    "Log o&ff": "注销",
    "&Sleep": "睡眠",
    "&Hibernate": "休眠",
    "Update and restart": "更新并重启",
    "Update and shut down": "更新并关机",
    "R&estart": "重新启动",
    "Restart to advanced options": "重启进入高级选项",
    "Restart to boot options": "重启进入启动选项",
    "Restart to firmware options": "重启进入固件选项",
    "Windows Defender Offline Scan": "Windows Defender 脱机扫描",
    "Shu&t down": "关机",
    "H&ybrid shut down": "混合关机",
    "R&estart (Native)": "重启 (原生)",
    "Shu&t down (Native)": "关机 (原生)",
    "R&estart (Critical)": "重启 (紧急)",
    "Shu&t down (Critical)": "关机 (紧急)",
    "&Run...\\bCtrl+R": "运行...\\bCtrl+R",
    "Run &as...\\bCtrl+Shift+R": "以...身份运行\\bCtrl+Shift+R",
    "Run as &package...\\bCtrl+Shift+P": "以包形式运行...\\bCtrl+Shift+P",
    "Show &details for all processes": "显示所有进程的详细信息",
    "&Save...\\bCtrl+S": "保存...\\bCtrl+S",
    "&Find handles or DLLs...\\bCtrl+F": "查找句柄或 DLL...\\bCtrl+F",
    "&Options...": "选项...",
    "E&xit": "退出",
    "System &information\\bCtrl+I": "系统信息\\bCtrl+I",
    "&Tray icons": "托盘图标",
    "<section placeholder>": "<section placeholder>",
    "&Always on top": "总在最前",
    "&Opacity": "不透明度",
    "&10%": "10%",
    "&20%": "20%",
    "&30%": "30%",
    "&40%": "40%",
    "&50%": "50%",
    "&60%": "60%",
    "&70%": "70%",
    "&80%": "80%",
    "&90%": "90%",
    "&Opaque": "不透明",
    "&Refresh\\bF5": "刷新\\bF5",
    "Refresh i&nterval": "刷新间隔",
    "&Fast (0.5s)": "快速 (0.5 秒)",
    "&Normal (1s)": "正常 (1 秒)",
    "&Below normal (2s)": "低于正常 (2 秒)",
    "&Slow (5s)": "慢速 (5 秒)",
    "&Very slow (10s)": "非常慢 (10 秒)",
    "Refresh a&utomatically\\bF6": "自动刷新\\bF6",
    "&Create service...": "创建服务...",
    "&Create live dump...": "创建实时转储...",
    "Inspect e&xecutable file...": "检查可执行文件...",
    "&Search thread stacks": "搜索线程堆栈",
    "&Hidden processes": "隐藏进程",
    "&Pagefiles": "页面文件",
    "Start &Task Manager": "启动任务管理器",
    "Start &Resource Monitor": "启动资源监视器",
    "T&erminate WSL processes": "终止 WSL 进程",
    "&Permissions": "权限",
    "Current Power Scheme": "当前电源方案",
    "Service Control Manager": "服务控制管理器",
    "Terminal Server Listener": "终端服务器侦听器",
    "WMI Root Namespace": "WMI 根命名空间",
    "Current Window Desktop": "当前窗口桌面",
    "Current Window Station": "当前窗口站",
    " ": " ",
    "&Log\\bCtrl+L": "日志\\bCtrl+L",
    "&Donate": "捐赠",
    "Debu&g console": "调试控制台",
    "&About": "关于",
    "&System": "系统",
    "&View": "视图",
    "&Tools": "工具",
    "&Users": "用户",
    "&Help": "帮助",
    "N&otifications": "通知",
    "&Enable all": "全部启用",
    "&Disable all": "全部禁用",
    "New &processes": "新进程",
    "T&erminated processes": "已终止进程",
    "New &services": "新服务",
    "St&arted services": "已启动服务",
    "St&opped services": "已停止服务",
    "&Deleted services": "已删除服务",
    "&Modified services": "已修改服务",
    "&Arrived devices": "已到达设备",
    "&Removed devices": "已移除设备",
    "Settings": "设置",
    "Enable initialization delay": "启用初始化延迟",
    "Enable persistent layout": "启用持久布局",
    "Enable transparent icons": "启用透明图标",
    "Enable single click icons": "启用单击图标",
    "Reset persistent layout": "重置持久布局",
    "&Show/Hide System Informer": "显示/隐藏系统信息器",
    "System &information": "系统信息",
    "&Processes": "进程",
    "&Priority": "优先级",
    "&Real time": "实时",
    "&High": "高",
    "&Above normal": "高于正常",
    "&Normal": "正常",
    "&Below normal": "低于正常",
    "&Idle": "空闲",
    "&I/O priority": "I/O 优先级",
    "&Low": "低",
    "&Very low": "非常低",
    "T&erminate": "终止",
    "&Suspend": "暂停",
    "Res&ume": "恢复",
    "Res&tart": "重启",
    "P&roperties": "属性",
    "&Run...\\\\bCtrl+R": "运行...\\\\bCtrl+R",
    "Run &as...\\\\bCtrl+Shift+R": "以...身份运行\\\\bCtrl+Shift+R",
    "Run as &package...\\\\bCtrl+Shift+P": "以程序包身份运行...\\\\bCtrl+Shift+P",
    "&Save...\\\\bCtrl+S": "保存...\\\\bCtrl+S",
    "&Find handles or DLLs...\\\\bCtrl+F": "查找句柄或 DLL...\\\\bCtrl+F",
    "System &information\\\\bCtrl+I": "系统信息\\\\bCtrl+I",
    "&Refresh\\\\bF5": "刷新\\\\bF5",
    "Refresh a&utomatically\\\\bF6": "自动刷新\\\\bF6",
    "&Log\\\\bCtrl+L": "日志\\\\bCtrl+L",
    "&Inspect": "检查",
    "Inspect native image": "检查原生镜像",
    "Open &file location": "打开文件位置",
    "Open native file location": "打开原生文件位置",
    "&Copy": "复制",
    "Hide dynamic": "隐藏动态",
    "Hide native": "隐藏原生",
    "Highlight dynamic": "高亮动态",
    "Highlight native": "高亮原生",
    "Disable": "禁用",
    "Restart": "重启",
    "Uninstall": "卸载",
    "Open key": "打开键",
    "Hardware": "硬件",
    "Software": "软件",
    "User": "用户",
    "Config": "配置",
    "&Go to process": "转到进程",
    "Open &file location\\bEnter": "打开文件位置(回车)",
    "&Copy\\bCtrl+C": "复制(Ctrl+C)",
    "&Edit": "编辑",
    "&Delete": "删除",
    "&Ping": "Ping",
    "&Traceroute": "路由追踪",
    "&Whois": "Whois",
    "Prope&rties": "属性",
    "&Security": "安全",
    "Show allocations": "显示分配",
    "Remove...": "移除...",
    "Find files...": "查找文件...",
    "Go to Process...": "转到进程...",
    "Go to Thread...": "转到线程...",
    "Refresh automatically": "自动刷新",
    "Show disconnected devices": "显示断开连接的设备",
    "Show software components": "显示软件组件",
    "Show device interfaces": "显示设备接口",
    "Show disabled device interfaces": "显示禁用的设备接口",
    "Highlight upper filtered": "高亮上层过滤",
    "Highlight lower filtered": "高亮下层过滤",
    "Go to service...": "转到服务...",
    "Ping": "Ping",
    "Traceroute": "路由追踪",
    "Whois": "Whois",
    "&Select all": "全选",
    "Main menu (auto-hide)": "主菜单（自动隐藏）",
    "Search box": "搜索框",
    "Lock the toolbar": "锁定工具栏",
    "Customize...": "自定义...",
    "Restart to boot &options": "重启进入启动选项",
    "View on Github": "在Github上查看",
    "Bring to front": "置于顶层",
    "Restore": "还原",
    "Minimize": "最小化",
    "Maximize": "最大化",
    "Destroy": "销毁",
    "Visible": "可见",
    "Enabled": "启用",
    "Always on top": "总在最前",
    "DPI": "DPI",
    "Highlight": "高亮",
    "Go to process...": "转到进程...",
    "Go to thread...": "转到线程...",
    "Copy\\bCtrl+C": "复制(Ctrl+C)",
    "Add": "添加",
    "Edit": "编辑",
    "Restart to boot application": "重启到引导程序",
    "Restart to firmware application": "重启到固件程序",
    "&Connect": "连接",
    "&Disconnect": "断开连接",
    "&Logoff": "注销",
    "Rem&ote control": "远程控制",
    "Send &message...": "发送消息...",
    "Size column to fit": "调整列宽以适应内容",
    "Size all columns to fit": "调整所有列宽以适应内容",
    "Hide column": "隐藏列",
    "Choose columns...": "选择列...",
    "Reset sort": "重置排序",
    "C&lose\\bDel": "关闭(Del)",
    "Go to owning &process": "转到所属进程",
    "File propert&ies": "文件属性",
    "Open &key": "打开键",
    "Process propert&ies": "进程属性",
    "Read/Write &memory": "读/写内存",
    "Go to t&hread": "转到线程",
    "&Combine memory pages": "合并内存页",
    "Empty &compression cache": "清空压缩缓存",
    "Empty system &file cache": "清空系统文件缓存",
    "Empty &registry cache": "清空注册表缓存",
    "Empty &working sets": "清空工作集",
    "Empty &modified page list": "清空已修改页面列表",
    "Empty &modified file cache": "清空已修改文件缓存",
    "Empty &standby list": "清空备用列表",
    "Empty &priority 0 standby list": "清空优先级0备用列表",
    "Empty &all": "清空全部",
    "Contains...": "包含...",
    "Contains (case-insensitive)...": "包含(不区分大小写)...",
    "Regex...": "正则表达式...",
    "Regex (case-insensitive)...": "正则表达式(不区分大小写)...",
    "Read/Write memory": "读/写内存",
    "Opaque": "不透明",
    "&Hide waiting connections": "隐藏等待连接",
    "&Go to process\\bEnter": "转到进程(回车)",
    "Go to service": "转到服务",
    "C&lose": "关闭",
    "&Hide processes from other users": "隐藏其他用户的进程",
    "Hide si&gned processes": "隐藏已签名进程",
    "Hide &system processes": "隐藏系统进程",
    "Scrol&l to new processes": "滚动到新进程",
    "Show CPU &below 0.01": "显示CPU低于0.01的进程",
    "Organi&ze column sets...": "组织列集...",
    "Sa&ve column set...": "保存列集...",
    "Loa&d column set": "加载列集",
    "T&erminate\\bDel": "终止(Del)",
    "Terminate tree\\bShift+Del": "终止树(Shift+Del)",
    "Suspend tree": "暂停树",
    "Resume tree": "恢复树",
    "Freeze": "冻结",
    "Thaw": "解冻",
    "Create live kernel dump fi&le": "创建实时内核转储文件",
    "&Minimal...": "最小...",
    "&Normal...": "普通...",
    "&Full...": "完整...",
    "&Custom...": "自定义...",
    "Create dump fi&le": "创建转储文件",
    "&Limited...": "有限...",
    "De&bug": "调试",
    "&Affinity": "关联性",
    "Pa&ge priority": "页面优先级",
    "&Medium": "中等",
    "&Miscellaneous": "杂项",
    "&Critical": "严重",
    "&Detach from debugger": "从调试器分离",
    "Efficiency mode": "效率模式",
    "Execution required": "需要执行",
    "GDI &handles...": "GDI句柄...",
    "Heaps...": "堆...",
    "Flush heaps": "刷新堆",
    "Modified pages...": "已修改页面...",
    "Reduce working &set": "减少工作集",
    "&Run as...": "以...身份运行",
    "Run &as this user...": "以此用户身份运行...",
    "Virtuali&zation": "虚拟化",
    "&Window": "窗口",
    "Bring to &front": "置于顶层",
    "&Restore": "还原",
    "M&inimize": "最小化",
    "M&aximize": "最大化",
    "&Close": "关闭",
    "Search &online\\bCtrl+M": "在线搜索(Ctrl+M)",
    "Open &file location\\bCtrl+Enter": "打开文件位置(Ctrl+Enter)",
    "P&roperties\\bEnter": "属性(回车)",
    "Hide default services": "隐藏默认服务",
    "&Hide driver services": "隐藏驱动服务",
    "C&ontinue": "继续",
    "S&top": "停止",
    "&Delete\\bDel": "删除(Del)",
    "Hide modified": "隐藏已修改",
    "Hide default": "隐藏默认",
    "Highlight modified": "高亮已修改",
    "Highlight default": "高亮默认",
    "Hide process": "隐藏进程",
    "Hide user": "隐藏用户",
    "Hide system": "隐藏系统",
    "Hide cmd": "隐藏命令行",
    "Highlight process": "高亮进程",
    "Highlight user": "高亮用户",
    "Highlight system": "高亮系统",
    "Highlight cmd": "高亮命令行",
    "New variable...": "新建变量...",
    "No-Write-Up": "禁止向上写入",
    "No-Read-Up": "禁止向上读取",
    "No-Execute-Up": "禁止向上执行",
    "&Protected": "受保护",
    "&Inherit": "继承",
    "Secu&rity": "安全",
    "Prope&rties\\bEnter": "属性(回车)",
    "Hide protected handles": "隐藏受保护的句柄",
    "Hide inherit handles": "隐藏继承的句柄",
    "Hide unnamed handles": "隐藏未命名的句柄",
    "Hide etw handles": "隐藏ETW句柄",
    "Highlight protected handles": "高亮受保护的句柄",
    "Highlight inherit handles": "高亮继承的句柄",
    "&Read/Write memory": "读/写内存",
    "&Save...": "保存...",
    "Change &protection...": "更改保护...",
    "&Free": "释放",
    "&Decommit": "取消提交",
    "Hide free pages": "隐藏已释放页面",
    "Hide reserved pages": "隐藏已保留页面",
    "Hide guard pages": "隐藏保护页面",
    "Highlight private pages": "高亮私有页面",
    "Highlight system pages": "高亮系统页面",
    "Highlight CFG pages": "高亮CFG页面",
    "Highlight executable pages": "高亮可执行页面",
    "Zero pad addresses": "零填充地址",
    "Read/Write &address...": "读/写地址...",
    "Modified...": "已修改...",
    "Strings...": "字符串...",
    "&Unload\\bDel": "卸载(Del)",
    "Hide mapped": "隐藏已映射",
    "Hide static": "隐藏静态",
    "Hide verified": "隐藏已验证",
    "Hide low image coherency": "隐藏低图像一致性",
    "Hide knowndlls images": "隐藏已知 DLL 图像",
    "Highlight .NET modules": "高亮显示 .NET 模块",
    "Highlight immersive modules": "高亮显示沉浸式模块",
    "Highlight relocated modules": "高亮显示重定位模块",
    "Highlight untrusted modules": "高亮显示不受信任的模块",
    "Highlight system modules": "高亮显示系统模块",
    "Highlight low image coherency": "高亮显示低图像一致性",
    "Highlight knowndlls images": "高亮显示已知 DLL 图像",
    "Load module...": "加载模块...",
    "&Inspect\\bEnter": "&检查\\bEnter",
    "Analy&ze": "分&析",
    "&Boost": "加速",
    "Critical": "关键",
    "Per&missions": "&权限",
    "&Token": "&令牌",
    "Time &critical": "时间 &严重",
    "&Highest": "&最高",
    "&Lowest": "&最低",
    "Hide suspended": "隐藏已暂停",
    "Hide gui": "隐藏 GUI",
    "Highlight suspended": "高亮显示已暂停",
    "Highlight gui": "高亮显示 GUI",
    "Un&load": "卸&载",
    "S&tatistics": "&统计",
    "Hide default namespace": "隐藏默认命名空间",
    "Highlight default namespace": "高亮显示默认命名空间",
    "Undo": "撤销",
    "Cut": "剪切",
    "Paste": "粘贴",
    "Select All": "全选",
    "Hide user frames": "隐藏用户帧",
    "Hide system frames": "隐藏系统帧",
    "Hide inline frames": "隐藏内联帧",
    "Highlight user frames": "高亮显示用户帧",
    "Highlight system frames": "高亮显示系统帧",
    "Highlight inline frames": "高亮显示内联帧",
    "Expand all": "全部展开",
    "Collapse all": "全部折叠",
    "Protected": "受保护",
    "High": "高",
    "Medium +": "中+",
    "Medium": "中",
    "Low": "低",
    "Untrusted": "不受信任",
    "Custom...": "自定义...",
    "Intermediate level": "中级",
    "&Enable": "&启用",
    "&Disable": "&禁用",
    "Re&set": "重&置",
    "&Remove": "&移除",
    "Hide writable": "隐藏可写",
    "Hide executable": "隐藏可执行",
    "Hide code": "隐藏代码",
    "Hide readable": "隐藏可读",
    "Highlight writable": "高亮显示可写",
    "Highlight executable": "高亮显示可执行",
    "Highlight code": "高亮显示代码",
    "Highlight readable": "高亮显示可读",
    "Save resource...": "保存资源...",
    "View certificate...": "查看证书...",
    "Save certificate...": "保存证书...",
    "# Gen 0 Collections": "第 0 代垃圾回收次数",
    "# Gen 1 Collections": "第 1 代垃圾回收次数",
    "# Gen 2 Collections": "第 2 代垃圾回收次数",
    "Promoted Memory from Gen 0": "从第 0 代提升的内存",
    "Promoted Memory from Gen 1": "从第 1 代提升的内存",
    "Promoted Finalization-Memory from Gen 0": "从第 0 代提升的终结内存",
    "Process ID": "进程 ID",
    "Gen 0 Heap Size": "第 0 代堆大小",
    "Gen 1 Heap Size": "第 1 代堆大小",
    "Gen 2 Heap Size": "第 2 代堆大小",
    "Large Object Heap Size": "大对象堆大小",
    "Finalization Survivors": "终结幸存对象",
    "# GC Handles": "垃圾回收句柄数",
    "# Induced GC": "强制垃圾回收次数",
    "% Time in GC": "垃圾回收占用时间百分比",
    "# Bytes in all Heaps": "所有堆中的字节数",
    "# Total Committed Bytes": "总提交字节数",
    "# Total Reserved Bytes": "总保留字节数",
    "# of Pinned Objects": "已固定对象数",
    "# of Sink Blocks in use": "正在使用的接收器块数",
    "Total Bytes Allocated (since start)": "（启动以来）分配的总字节数",
    "Total Bytes Allocated for Large Objects (since start)": "（启动以来）为大对象分配的总字节数",
    "# of Exceptions Thrown": "抛出的异常数",
    "# of Filters Executed": "执行的筛选器数",
    "# of Finallys Executed": "执行的 finally 块数",
    "Delta from throw to catch site on stack": "堆栈上从抛出到捕获位置的偏移",
    "# of CCWs": "COM 可调用包装器数",
    "# of Stubs": "存根数",
    "# of Marshalling": "封送次数",
    "# of TLB imports / sec": "每秒 TLB 导入次数",
    "# of TLB exports / sec": "每秒 TLB 导出次数",
    "# of Methods Jitted": "即时编译的方法数",
    "# of IL Bytes Jitted": "即时编译的 IL 字节数",
    "Total # of IL Bytes Jitted": "即时编译的 IL 字节总数",
    "Jit Failures": "即时编译失败次数",
    "% Time in Jit": "即时编译占用时间百分比",
    "Current Classes Loaded": "当前加载的类数",
    "Total Classes Loaded": "加载的类总数",
    "Current Appdomains": "当前应用程序域数",
    "Total Appdomains": "应用程序域总数",
    "Current Assemblies": "当前程序集数",
    "Total Assemblies": "程序集总数",
    "Assembly Search Length": "程序集搜索长度",
    "Total # of Load Failures": "加载失败总数",
    "Bytes in Loader Heap": "加载器堆中的字节数",
    "Total Appdomains Unloaded": "卸载的应用程序域总数",
    "% Time Loading": "加载占用时间百分比",
    "Total # of Contentions": "总争用次数",
    "Current Queue Length": "当前队列长度",
    "Queue Length Peak": "队列长度峰值",
    "# of Current Logical Threads": "当前逻辑线程数",
    "# of Current Physical Threads": "当前物理线程数",
    "# of Current Recognized Threads": "当前识别的线程数",
    "# of Total Recognized Threads": "识别的线程总数",
    "Total Remote Calls": "远程调用总数",
    "Channels": "通道",
    "Context Proxies": "上下文代理",
    "Context-Bound Classes Loaded": "加载的上下文绑定类",
    "Contexts": "上下文",
    "# of context bound objects allocated": "分配的上下文绑定对象数",
    "Total Runtime Checks": "运行时检查总数",
    "# Link Time Checks": "链接时检查次数",
    "% Time in RT checks": "运行时检查占用时间百分比",
    "Stack Walk Depth": "堆栈遍历深度",
    "Physical Location": "物理位置",
    "Driver Date": "驱动程序日期",
    "Driver Version": "驱动程序版本",
    "WDDM Version": "WDDM 版本",
    "Vendor ID": "供应商 ID",
    "Device ID": "设备 ID",
    "Total Memory": "总内存",
    "Reserved Memory": "保留内存",
    "Memory Frequency": "内存频率",
    "Memory Bandwidth": "内存带宽",
    "PCIE Bandwidth": "PCIE 带宽",
    "Fan RPM": "风扇转速",
    "Power Usage": "功耗",
    "Temperature": "温度",
    "Description": "描述",
    "Installed": "已安装",
    "First installed": "首次安装",
    "Last arrival": "上次连接",
    "Last removal": "上次移除",
    "Problem code": "问题代码",
    "Problem description": "问题描述",
    "Problem status": "问题状态",
    "Driver": "驱动程序",
    "Driver provider": "驱动提供者",
    "Driver description": "驱动程序描述",
    "Driver date": "驱动日期",
    "Driver version": "驱动版本",
    "Driver INF": "驱动程序 INF",
    "Driver INF section": "驱动INF节",
    "Service": "服务",
    "Security descriptor": "安全描述符",
    "Enumerator": "枚举器",
    "PDO name": "PDO名称",
    "Instance ID": "实例ID",
    "Parent instance ID": "父实例ID",
    "Location info": "位置信息",
    "Location paths": "位置路径",
    "Matching ID": "匹配ID",
    "Hardware IDs": "硬件ID",
    "Name": "名称",
    "GUID": "GUID",
    "Device name": "设备名称",
    "Class name": "类名",
    "Installer": "安装程序",
    "Default service": "默认服务",
    "Property page provider": "属性页提供程序",
    "State": "状态",
    "Connectivity": "连接性",
    "IPv4 address": "IPv4 地址",
    "IPv4 subnet mask": "IPv4 子网掩码",
    "IPv4 default gateway": "IPv4 默认网关",
    "IPv4 DNS address": "IPv4 DNS 地址",
    "IPv6 address": "IPv6 地址",
    "IPv6 address (temporary)": "IPv6 临时地址",
    "IPv6 default gateway": "IPv6 默认网关",
    "IPv6 DNS address": "IPv6 DNS 地址",
    "Domain": "域",
    "Sent": "已发送",
    "Received": "已接收",
    "Sending": "正在发送",
    "Receiving": "正在接收",
    "Utilization": "利用率",
    "Sent packets": "已发送数据包",
    "Received packets": "已接收数据包",
    "Total packets": "数据包总数",
    "Send errors": "发送错误",
    "Receive errors": "接收错误",
    "Total errors": "错误总数",
    "Send discards": "发送丢弃",
    "Receive discards": "接收丢弃",
    "Total discards": "丢弃总数",
    "AppId": "应用 ID",
    "Thread": "线程",
    "Rectangle": "矩形",
    "Normal rectangle": "标准矩形",
    "Client rectangle": "客户区矩形",
    "Instance handle": "实例句柄",
    "Menu handle": "菜单句柄",
    "User data": "用户数据",
    "Unicode": "Unicode",
    "Window text": "窗口文本",
    "Window handle": "窗口句柄",
    "Window message-only": "仅消息窗口",
    "Window extra bytes": "窗口额外字节",
    "Window procedure": "窗口过程",
    "Dialog procedure": "对话框过程",
    "Dialog control ID": "对话框控件 ID",
    "Font": "字体",
    "Styles": "样式",
    "Extended styles": "扩展样式",
    "Automation server": "自动化服务器",
    "DPI Context": "DPI 上下文",
    "Monitor": "监视器",
    "Top level": "顶层",
    "Cloaked": "隐藏",
    "Band": "带区",
    "Base name": "基本名称",
    "Atom": "原子",
    "Large icon handle": "大图标句柄",
    "Small icon handle": "小图标句柄",
    "Cursor handle": "光标句柄",
    "Background brush": "背景画刷",
    "Menu name": "菜单名称",
    "CPU (user)": "CPU（用户）",
    "CPU (kernel)": "CPU（内核）",
    "CPU (average)": "CPU（平均）",
    "CPU (relative)": "CPU（相对）",
    "Cycles": "周期",
    "Cycles delta": "周期变化",
    "Context switches": "上下文切换",
    "Kernel delta": "内核增量",
    "User delta": "用户增量",
    "Total time": "总时间",
    "Total delta": "总增量",
    "Priority": "优先级",
    "Private bytes delta": "私有字节变化",
    "Peak private bytes": "峰值私有字节数",
    "Peak virtual size": "峰值虚拟大小",
    "Hard faults": "主要错误",
    "Hard faults delta": "主要错误增量",
    "Peak working set": "峰值工作集",
    "Private WS": "私有工作集",
    "Shareable WS": "可共享工作集",
    "Shared WS": "共享工作集",
    "Paged pool bytes": "分页池字节",
    "Peak paged pool bytes": "分页池字节峰值",
    "Nonpaged pool bytes": "非分页池字节",
    "Peak nonpaged pool bytes": "非分页池字节峰值",
    "Shared commit": "共享提交",
    "Private commit": "私有提交",
    "Peak private commit": "私有提交峰值",
    "Private commit limit": "私有提交限制",
    "Total commit limit": "总提交限制",
    "Page priority": "页面优先级",
    "Total bytes": "总字节数",
    "Total bytes delta": "总字节增量",
    "Total bytes (average)": "平均总字节数",
    "I/O priority": "I/O优先级",
    "Peak handles": "峰值句柄数",
    "GDI handles": "GDI句柄数",
    "Peak GDI handles": "峰值 GDI 句柄数",
    "USER handles": "用户句柄数",
    "Peak USER handles": "峰值 USER 句柄数",
    "Running time": "运行时间",
    "Suspended time": "暂停时间",
    "Hang count": "挂起次数",
    "Ghost count": "幽灵窗口计数",
    "BytesRead": "读取字节数",
    "BytesWritten": "写入字节数",
    "NetworkTxRxBytes": "网络传输字节数",
    "MBBTxRxBytes": "移动宽带传输字节数",
    "User name": "用户名",
    "Session ID": "会话ID",
    "Logon time": "登录时间",
    "Connect time": "连接时间",
    "Disconnect time": "断开连接时间",
    "Last input time": "最后输入时间",
    "Client name": "客户端名称",
    "Client address": "客户端地址",
    "Client display": "客户端显示",
    "LastLogon": "上次登录时间",
    "LastLogoff": "上次注销时间",
    "Home directory": "主目录",
    "Profile directory": "配置文件目录",
    "Type": "类型",
    "Impersonation level": "模拟级别",
    "Token LUID": "令牌 LUID",
    "Authentication LUID": "身份验证 LUID",
    "ModifiedId LUID": "修改 ID LUID",
    "Origin LUID": "原始 LUID",
    "Memory used": "已用内存",
    "Memory available": "可用内存",
    "Token object path": "令牌对象路径",
    "Token SDDL": "令牌 SDDL",
    "TrustLevel Sid": "信任级别 SID",
    "TrustLevel Name": "信任级别名称",
    "Token logon SID": "令牌登录 SID",
    "Token logon Name": "令牌登录名称",
    "Folder path": "文件夹路径",
    "Registry path": "注册表路径",
    "HWID (Publisher)": "硬件 ID (发布者)",
    "HWID (User)": "硬件 ID (用户)",
    "SID": "SID",
    "Number": "编号",
    "LPAC": "LPAC",
    "Path": "路径",
    "Magic number": "魔数",
    "Bytes on last page of file": "文件最后一页的字节数",
    "Pages in file": "文件中的页数",
    "Size of header in paragraphs": "段落为单位的头部大小",
    "Minimum extra paragraphs needed": "所需的最小额外段落数",
    "Maximum extra paragraphs needed": "所需的最大额外段落数",
    "Initial (relative) SS value": "初始 (相对) SS 值",
    "Initial SP value": "初始 SP 值",
    "Checksum": "校验和",
    "Initial IP value": "初始 IP 值",
    "Initial (relative) CS value": "初始 (相对) CS 值",
    "File address of relocation table": "重定位表的文件地址",
    "Overlay number": "覆盖号",
    "Reserved words": "保留字",
    "OEM identifier (for e_oeminfo)": "OEM 标识符 (用于 e_oeminfo)",
    "OEM information (e_oemid specific)": "OEM 信息 (特定于 e_oemid)",
    "File address of new exe header": "新 EXE 文件头的地址",
    "Stub size": "Stub 大小",
    "Stub entropy": "Stub 熵",
    "Stub hash": "Stub 哈希",
    "Rich size": "Rich 大小",
    "Rich entropy": "Rich 熵",
    "Rich hash": "Rich 哈希",
    "Total size": "总大小",
    "Total entropy": "总熵",
    "Total hash": "总哈希",
    "Signature": "签名",
    "Machine": "机器",
    "NumberOfSections": "节的数量",
    "Timestamp": "时间戳",
    "PointerToSymbolTable": "符号表指针",
    "NumberOfSymbols": "符号数量",
    "SizeOfOptionalHeader": "可选头部大小",
    "Characteristics": "特性",
    "Magic": "魔术",
    "LinkerVersion": "链接器版本",
    "SizeOfCode": "代码大小",
    "SizeOfInitializedData": "已初始化数据大小",
    "SizeOfUninitializedData": "未初始化数据大小",
    "AddressOfEntryPoint": "入口点地址",
    "BaseOfCode": "代码基址",
    "BaseOfData": "数据基址",
    "ImageBase": "镜像基址",
    "SectionAlignment": "节对齐",
    "FileAlignment": "文件对齐",
    "OperatingSystemVersion": "操作系统版本",
    "ImageVersion": "镜像版本",
    "SubsystemVersion": "子系统版本",
    "Win32VersionValue": "Win32 版本值",
    "SizeOfImage": "镜像大小",
    "SizeOfHeaders": "头部大小",
    "CheckSum": "校验和",
    "Subsystem": "子系统",
    "DllCharacteristics": "DLL 特性",
    "SizeOfStackReserve": "堆栈保留大小",
    "SizeOfStackCommit": "堆栈提交大小",
    "SizeOfHeapReserve": "堆保留大小",
    "SizeOfHeapCommit": "堆提交大小",
    "LoaderFlags": "加载器标志",
    "NumberOfRvaAndSizes": "RVA 和大小的数量",
    "Data size": "数据大小",
    "Data entropy": "数据熵",
    "Data hash": "数据哈希",
    "Target machine": "目标机器",
    "Time stamp": "时间戳",
    "Image entropy": "镜像熵",
    "Image base": "镜像基址",
    "Image size": "镜像大小",
    "Entry point": "入口点",
    "Header checksum": "头部校验和",
    "Import checksum": "导入校验和",
    "Header spare": "头部备用",
    "Subsystem version": "子系统版本",
    "Created time": "创建时间",
    "Modified time": "修改时间",
    "Updated time": "更新时间",
    "Guid": "Guid",
    "Image name": "镜像名称",
    "Feature count": "功能计数",
    "Reproducible hash": "可重现哈希",
    "File index": "文件索引",
    "File identifier": "文件标识符",
    "File object identifier": "文件对象标识符",
    "File last USN": "文件上次 USN",
    "Counter": "计数器",
    "Value": "值",
    "Display name": "显示名称",
    "PnP Devices": "即插即用设备",
    "Action": "操作",
    "Data": "数据",
    "Guid Name": "GUID 名称",
    "Data Length": "数据长度",
    "Property": "属性",
    "End": "结束",
    "Handle": "句柄",
    "Granted access": "授予的访问权限",
    "Configuration": "配置",
    "Max instances": "最大实例数",
    "Current instances": "当前实例数",
    "Read data available": "可读取的数据",
    "Outbound quota": "出站配额",
    "Remote clients": "远程客户端",
    "Read mode": "读取模式",
    "Completion mode": "完成模式",
    "#": "#",
    "Server": "服务器",
    "Address": "地址",
    "Size": "大小",
    "NonPaged": "非分页",
    "Filename": "文件名",
    "Reparse tag": "重解析标记",
    "Object identifier": "对象标识符",
    "Volume": "卷",
    "SecurityID": "安全ID",
    "Hash": "哈希",
    "Length": "长度",
    "Owner": "所有者",
    "SDDL": "SDDL",
    "Index": "索引",
    "Owner rights": "所有者权限",
    "Auth rights": "授权权限",
    "Platform rights": "平台权限",
    "No.": "编号",
    "Base Address": "基址",
    "Time Stamp": "时间戳",
    "Instruction": "指令",
    "Count": "计数",
    "Best": "最佳",
    "Raw": "原始",
    "Raw (Hex)": "原始 (十六进制)",
    "Advisory": "建议",
    "Failure Imminent": "即将发生故障",
    "RAPL Drives": "RAPL 驱动器",
    "Date": "日期",
    "Author": "作者",
    "Comments": "注释",
    "Commit": "提交",
    "IO priority": "IO 优先级",
    "BackColor": "背景颜色",
    "Collapse": "折叠",
    "Efficiency": "效率",
    "Alias": "别名",
    "PID": "PID",
    "Object": "对象",
    "Used": "已用",
    "Committed": "已提交",
    "Entries": "条目",
    "Flags": "标志",
    "Class": "类",
    "Offset": "偏移",
    "Symbol": "符号",
    "Result": "结果",
    "Start": "开始",
    "File name": "文件名",
    "Peak usage": "峰值使用量",
    "Minimum": "最小值",
    "Maximum": "最大值",
    "Min": "最小",
    "Max": "最大",
    "Difference": "差值",
    "Module name": "模块名称",
    "Thread Id": "线程 ID",
    "Task Id": "任务 ID",
    "Status": "状态",
    "RVA": "RVA",
    "XFG Hash": "XFG 哈希",
    "RVA (start)": "RVA (起始)",
    "RVA (end)": "RVA (结束)",
    "DLL": "DLL",
    "Tag": "标签",
    "Binding": "绑定",
    "Visibility": "可见性",
    "Module": "模块",
    "VA": "VA",
    "Ordinal/Hint": "序号/提示",
    "Name type": "名称类型",
    "Info": "信息",
    "SEH Handler": "SEH 处理程序",
    "Entropy": "熵",
    "SSDEEP": "SSDEEP",
    "TLSH": "TLSH",
    "RelocationSymbol": "重定位符号",
    "Component": "组件",
    "Version": "版本",
    "Product": "产品",
    "Client": "客户端",
    "Volume creation time": "卷创建时间",
    "Volume serial number": "卷序列号",
    "Volume unique identifier": "卷唯一标识符",
    "Volume partition identifier(s)": "卷分区标识符",
    "Volume file system": "卷文件系统",
    "Volume version": "卷版本",
    "LFS version": "LFS版本",
    "BytesPerPhysicalSector": "每物理扇区字节数",
    "Total free": "总可用空间",
    "Total used": "总已用空间",
    "Total sectors": "总扇区数",
    "Total clusters": "总簇数",
    "Free clusters": "可用簇数",
    "Reserved clusters": "保留簇数",
    "Bytes per sector": "每扇区字节数",
    "Bytes per cluster": "每簇字节数",
    "Bytes per file record segment": "每文件记录段字节数",
    "Clusters per File record segment": "每文件记录段簇数",
    "MFT records": "MFT记录数",
    "MFT size": "MFT大小",
    "MFT start": "MFT起始位置",
    "MFT Zone clusters": "MFT区域簇数",
    "MFT zone size": "MFT区域大小",
    "MFT mirror start": "MFT镜像起始位置",
    "File reads": "文件读取次数",
    "File writes": "文件写入次数",
    "Disk reads": "磁盘读取次数",
    "Disk writes": "磁盘写入次数",
    "File read bytes": "文件读取字节数",
    "File write bytes": "文件写入字节数",
    "Metadata reads": "元数据读取次数",
    "Metadata writes": "元数据写入次数",
    "Metadata disk reads": "元数据磁盘读取次数",
    "Metadata disk writes": "元数据磁盘写入次数",
    "Metadata read bytes": "元数据读取字节数",
    "Metadata write bytes": "元数据写入字节数",
    "Mft reads": "MFT读取次数",
    "Mft writes": "MFT写入次数",
    "Mft read bytes": "MFT读取字节数",
    "Mft write bytes": "MFT写入字节数",
    "RootIndex reads": "根索引读取次数",
    "RootIndex writes": "根索引写入次数",
    "RootIndex read bytes": "根索引读取字节数",
    "RootIndex write bytes": "根索引写入字节数",
    "Bitmap reads": "位图读取次数",
    "Bitmap writes": "位图写入次数",
    "Bitmap read bytes": "位图读取字节数",
    "Bitmap write bytes": "位图写入字节数",
    "Mft bitmap reads": "MFT位图读取次数",
    "Mft bitmap writes": "MFT位图写入次数",
    "Mft bitmap read bytes": "MFT位图读取字节数",
    "Mft bitmap write bytes": "MFT位图写入字节数",
    "User Index reads": "用户索引读取次数",
    "User Index writes": "用户索引写入次数",
    "User Index read bytes": "用户索引读取字节数",
    "User Index write bytes": "用户索引写入字节数",
    "LogFile reads": "日志文件读取次数",
    "LogFile writes": "日志文件写入次数",
    "LogFile read bytes": "日志文件读取字节数",
    "LogFile write bytes": "日志文件写入字节数",
    "Resources exhausted": "资源耗尽",
    "Volume trim count": "卷Trim次数",
    "Volume trim time": "卷Trim耗时",
    "Volume trim bytes": "卷Trim字节数",
    "Volume trim skipped count": "卷Trim跳过次数",
    "Volume trim skipped bytes": "卷Trim跳过字节数",
    "File trim count": "文件Trim次数",
    "File trim time": "文件Trim耗时",
    "File trim bytes": "文件Trim字节数",
    "Session": "会话",
    "Allow only one instance": "只允许一个实例",
    "Hide when closed": "关闭时隐藏",
    "Hide when minimized": "最小时隐藏",
    "Start when I log on": "登录时启动",
    "Start hidden": "启动时隐藏",
    "Enable warnings": "启用警告",
    "Enable kernel-mode driver": "启用内核模式驱动",
    "Enable monospace fonts": "启用等宽字体",
    "Enable plugins": "启用插件",
    "Enable undecorated symbols": "启用未修饰符号",
    "Enable column header totals (experimental)": "启用列标题总计（实验性）",
    "Enable cycle-based CPU usage (experimental)": "启用基于周期的CPU使用率（实验性）",
    "Enable cycle-based CPU usage": "启用基于周期的CPU使用率",
    "Enable fixed graph scaling (experimental)": "启用固定图形缩放（实验性）",
    "Enable tray information window": "启用托盘信息窗口",
    "Remember last selected window": "记住上次选择的窗口",
    "Enable theme support (experimental)": "启用主题支持（实验性）",
    "Enable start as admin (experimental)": "启用以管理员身份启动（实验性）",
    "Enable streamer mode (disable window capture) (experimental)": "启用流媒体模式（禁用窗口捕获）（实验性）",
    "Enable silent crash notification (experimental)": "启用静默崩溃通知（实验性）",
    "Enable Windows subsystem for Linux support": "启用适用于Linux的Windows子系统支持",
    "Resolve network addresses": "解析网络地址",
    "Resolve DNS over HTTPS (DoH)": "通过HTTPS解析DNS (DoH)",
    "Show tooltips instantly": "立即显示工具提示",
    "Check images for coherency": "检查图像一致性",
    "Check images for digital signatures": "检查图像数字签名",
    "Check services for digital signatures": "检查服务数字签名",
    "Single-click tray icons": "单击托盘图标",
    "Icon click toggles visibility": "单击图标切换可见性",
    "Include usage of collapsed processes": "包括折叠进程的使用情况",
    "Show advanced options": "显示高级选项",
    "Enable theme support": "启用主题支持",
    "Enable start as admin": "启用以管理员身份启动",
    "Enable legacy properties window": "启用旧版属性窗口",
    "Enable view borders": "启用视图边框",
    "Stream": "流",
    "Inbound": "入站",
    "Outbound": "出站",
    "Duplex": "双工",
    "Unlimited": "无限制",
    "Disconnected": "已断开连接",
    "Listening": "正在监听",
    "Connected": "已连接",
    "Closing": "正在关闭",
    "Reject": "拒绝",
    "Accept": "接受",
    "Queue": "队列",
    "Complete": "完成",
    "Read/Write": "读/写",
    "NTFS": "NTFS",
    "FAT": "FAT",
    "ReFS": "ReFS",
    "N/A": "N/A",
    "Commandline": "命令行",
    "True": "是",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "NT Heap (Lookaside)": "NT堆（快速查找）",
    "NT Heap (LFH)": "NT堆（低碎片堆）",
    "NT Heap": "NT堆",
    "Segment Heap (Lookaside)": "段堆（快速查找）",
    "Segment Heap (LFH)": "段堆（低碎片堆）",
    "Segment Heap": "段堆",
    "Pipe": "管道",
    "File or directory": "文件或目录",
    "Console": "控制台",
    "Very Low": "非常低",
    "Resolving symbols...": "正在解析符号...",
    "[Unknown SID]": "[未知SID]",
    "Child": "子",
    "Parent": "父",
    "Function": "函数",
    "IATEntry": "IAT项",
    "LongJump": "长跳转",
    "(unnamed)": "(未命名)",
    "ARM64X": "ARM64X",
    "Zero 2 bytes": "零2字节",
    "Zero 4 bytes": "零4字节",
    "Zero 8 bytes": "零8字节",
    "UNKNOWN": "未知",
    "IMPORT": "导入",
    "INDIRECT": "间接",
    "BRANCH": "分支",
    "FUNCTION": "函数",
    "X64 REL32": "X64 REL32",
    "ARM64 BRANCH26": "ARM64 BRANCH26",
    "ARM64 THUNK": "ARM64 THUNK",
    "ABS": "ABS",
    "HIGH": "高",
    "LOW": "低",
    "HIGHLOW": "高低",
    "DIR64": "DIR64",
    "MOV32": "MOV32",
    "MOV32(T)": "MOV32(T)",
    "Full": "完整",
    "Fragment": "片段",
    "Calculating...": "正在计算...",
    "Resolving...": "正在解析...",
    ".NET CLR Memory": ".NET CLR 内存",
    ".NET CLR Exceptions": ".NET CLR 异常",
    ".NET CLR Interop": ".NET CLR 互操作",
    ".NET CLR Jit": ".NET CLR JIT",
    ".NET CLR Loading": ".NET CLR 加载",
    ".NET CLR LocksAndThreads": ".NET CLR 锁和线程",
    ".NET CLR Remoting": ".NET CLR 远程处理",
    ".NET CLR Security": ".NET CLR 安全",
    "Unicast": "单播",
    "Broadcast": "广播",
    "Multicast": "多播",
    "Errors": "错误",
    "Basic information": "基本信息",
    "References": "引用",
    "Quota charges": "配额费用",
    "ALPC Port": "ALPC 端口",
    "Event trace information": "事件跟踪信息",
    "File information": "文件信息",
    "Section information": "节信息",
    "Mutant information": "互斥体信息",
    "Process information": "进程信息",
    "Thread information": "线程信息",
    "Profile": "配置文件",
    "Dangerous Flags": "危险标志",
    "Privileges": "特权",
    "Groups": "组",
    "Restricting SIDs": "限制 SID",
    "LUIDs": "LUID",
    "TrustLevel": "信任级别",
    "Logon": "登录",
    "System ID": "系统 ID",
    "File hashes": "文件哈希",
    "Import hashes": "导入哈希",
    "Fuzzy hashes": "模糊哈希",
    "Authenticode hashes": "Authenticode 哈希",
    "Page hashes (WDAC)": "页面哈希 (WDAC)",
    "Page hashes (Authenticode)": "页面哈希 (Authenticode)",
    "DOS Header": "DOS 头部",
    "DOS Stub": "DOS Stub",
    "File Header": "文件头部",
    "Optional Header": "可选头部",
    "Overlay Stub": "覆盖 Stub",
    "MUI": "MUI",
    "Checksums": "校验和",
    "MainNameTypes": "主名称类型",
    "MainTypeIDs": "主类型 ID",
    "TypeNames": "类型名称",
    "TypeIDs": "类型 ID",
    "Image information": "映像信息",
    "Debug information": "调试信息",
    "Internal information": "内部信息",
    "FixedFileInfo": "固定文件信息",
    "StringFileInfo": "字符串文件信息",
    "Volatile Range Table": "易失范围表",
    "Volatile RVA Table": "易失 RVA 表",
    "Structure": "结构",
    "Native image path": "本机映像路径",
    "Base address": "基址",
    "MVID": "MVID",
    "Original name": "原始名称",
    "Direction": "方向",
    "Rule": "规则",
    "Local hostname": "本地主机名",
    "Remote hostname": "远程主机名",
    "Protocol": "协议",
    "File path": "文件路径",
    "Username": "用户名",
    "Local address class": "本地地址类别",
    "Remote address class": "远程地址类别",
    "Local address scope": "本地地址范围",
    "Remote address scope": "远程地址范围",
    "Local port service": "本地端口服务",
    "Remote port service": "远程端口服务",
    "Tag Name": "标签名称",
    "Paged allocations (total)": "分页分配(总计)",
    "Paged frees (total)": "分页释放(总计)",
    "Paged current (total)": "分页当前(总计)",
    "Paged bytes (total)": "分页字节(总计)",
    "Non-paged allocations (total)": "非分页分配(总计)",
    "Non-paged frees (total)": "非分页释放(总计)",
    "Non-paged current (total)": "非分页当前(总计)",
    "Non-paged bytes (total)": "非分页字节(总计)",
    "Paged allocations (delta)": "分页分配(增量)",
    "Paged frees (delta)": "分页释放(增量)",
    "Paged current (delta)": "分页当前(增量)",
    "Paged bytes (delta)": "分页字节(增量)",
    "Non-paged allocations (delta)": "非分页分配(增量)",
    "Non-paged frees (delta)": "非分页释放(增量)",
    "Non-paged current (delta)": "非分页当前(增量)",
    "Non-paged bytes (delta)": "非分页字节(增量)",
    "ThreadId": "线程ID",
    "ProcessId": "进程ID",
    "Context Switches": "上下文切换",
    "WaitTime": "等待时间",
    "Timeout": "超时",
    "Alertable": "可提醒",
    "TTL": "TTL",
    "IP Address": "IP地址",
    "Hostname": "主机名",
    "Text": "文本",
    "Object address": "对象地址",
    "Granted access (symbolic)": "已授予的访问权限(符号)",
    "Protection": "保护",
    "Use": "使用",
    "Signing level": "签名级别",
    "Original protection": "原始保护",
    "Original pages": "原始页",
    "Region type": "区域类型",
    "Company name": "公司名称",
    "Verification status": "验证状态",
    "Verified signer": "已验证的签名者",
    "Load reason": "加载原因",
    "Enclave type": "飞地类型",
    "Local address": "本地地址",
    "Local port": "本地端口",
    "Remote address": "远程地址",
    "Remote port": "远程端口",
    "Command line": "命令行",
    "Relative start time": "相对开始时间",
    "Bits": "位数",
    "Window title": "窗口标题",
    "DEP": "DEP",
    "OS context": "操作系统上下文",
    "Package name": "包名称",
    "App ID": "应用ID",
    "DPI awareness": "DPI感知",
    "Parent PID": "父进程PID",
    "Parent console PID": "父控制台PID",
    "Thread local storage": "线程本地存储",
    "PID (LXSS)": "PID (LXSS)",
    "Start key": "启动键",
    "Provider": "提供程序",
    "Namespace": "命名空间",
    "Start type": "启动类型",
    "Binary path": "二进制路径",
    "Error control": "错误控制",
    "Group": "组",
    "Exit code": "退出代码",
    "TID": "TID",
    "Start address": "起始地址",
    "Created": "已创建",
    "Start module": "启动模块",
    "Base priority": "基本优先级",
    "Ideal processor": "理想处理器",
    "TID (hex)": "TID (十六进制)",
    "Impersonation": "模拟",
    "Pending IRP": "挂起的IRP",
    "Last system call": "最后一次系统调用",
    "Last status code": "最后状态代码",
    "COM apartment": "COM单元",
    "Fiber": "纤程",
    "Priority boost": "优先级提升",
    "Stack usage": "堆栈使用率",
    "Wait time": "等待时间",
    "I/O reads": "I/O读取次数",
    "I/O writes": "I/O写入次数",
    "I/O other": "I/O其他",
    "I/O read bytes": "I/O读取字节数",
    "I/O write bytes": "I/O写入字节数",
    "I/O other bytes": "I/O其他字节数",
    "TID (LXSS)": "TID (LXSS)",
    "Power throttling": "电源节流",
    "Stack address": "堆栈地址",
    "Frame address": "帧地址",
    "Stack parameter #1": "堆栈参数 #1",
    "Stack parameter #2": "堆栈参数 #2",
    "Stack parameter #3": "堆栈参数 #3",
    "Stack parameter #4": "堆栈参数 #4",
    "Control address": "控制地址",
    "Return address": "返回地址",
    "Line number": "行号",
    "Architecture": "架构",
    "Frame distance": "帧距离",
    "Frame": "帧",
    "Start address (symbolic)": "起始地址(符号)",
    "Process name": "进程名称",
    "Thread name": "线程名称",
    "Issuer": "颁发者",
    "From": "从",
    "To": "到",
    "Thumbprint": "指纹",
    "Algorithm": "算法",
    "Country": "国家",
    "Timeline": "时间线",
    "CPU history": "CPU历史",
    "Private bytes history": "私有字节历史记录",
    "I/O history": "I/O历史",
    "Ordinal": "序号",
    "Hint": "提示",
    "Forwarded name": "转发名称",
    "Undecorated name": "未修饰名称",
    "CFG export suppression": "CFG 导出抑制",
    "Ordinal name": "序号名称",
    "RAW (start)": "RAW (起始)",
    "RAW (end)": "RAW (结束)",
    "RAW (size)": "RAW (大小)",
    "RVA (size)": "RVA (大小)",
    "Language": "语言",
    "restart": "重启",
    "the computer": "计算机",
    "update and restart": "更新并重启",
    "the computer for Windows Defender Offline Scan": "计算机以进行Windows Defender脱机扫描",
    "shut down": "关机",
    "update and shutdown": "更新并关机",
    "logoff": "注销",
    "the user": "用户",
    "You are about to ": "您即将",
    " one or more system processes.": "一个或多个系统进程。",
    "terminate": "终止",
    " and its descendants": "及其子进程",
    "suspend": "暂停",
    "resume": "恢复",
    "freeze": "冻结",
    "Freezing does not persist after exiting System Informer.": "退出系统信息器后，冻结状态不会保留。",
    "The process will be restarted with the same command line, ": "该进程将使用相同的命令行重启，",
    "working directory and privileges.": "工作目录和权限。",
    "debug": "调试",
    "Debugging a process may result in loss of data.": "调试进程可能会导致数据丢失。",
    "set": "设置",
    "virtualization for the process": "进程虚拟化",
    "Enabling or disabling virtualization for a process may ": "为进程启用或禁用虚拟化可能会",
    "alter its functionality and produce undesirable effects.": "改变其功能并产生不良影响。",
    "enable": "启用",
    "critical status on the process": "进程的关键状态",
    "If the process ends, the operating system will shut down immediately.": "如果进程结束，操作系统将立即关闭。",
    "disable": "禁用",
    "Eco mode for this process": "此进程的节能模式",
    "Eco mode will lower process priority and improve power efficiency but may cause instability in some processes.": "节能模式会降低进程优先级并提高电源效率，但可能会导致某些进程不稳定。",
    "delete": "删除",
    "Deleting a service can prevent the system from starting ": "删除服务可能会阻止系统启动",
    "or functioning properly.": "或正常运行。",
    "the memory region": "内存区域",
    "close": "关闭",
    "the selected handle": "所选句柄",
    "the selected handles": "所选句柄",
    "Closing handles may cause system instability and data corruption.": "关闭句柄可能会导致系统不稳定和数据损坏。",
    "You are about to": "您即将",
    "one or more system processes.": "一个或多个系统进程。",
    "and its descendants": "及其子进程",
    "The process will be restarted with the same command line,": "该进程将使用相同的命令行重新启动，",
    "Enabling or disabling virtualization for a process may": "启用或禁用进程虚拟化可能会",
    "Deleting a service can prevent the system from starting": "删除服务可能会阻止系统启动",
    "Unable to restart to firmware options.": "无法重启进入固件选项。",
    "Make sure System Informer is running with administrative privileges.": "请确保 System Informer 以管理员权限运行。",
    "This machine does not have UEFI support.": "此计算机不支持 UEFI。",
    "Unable to close the TCP connection.": "无法关闭 TCP 连接。",
    "Unable to lock the computer.": "无法锁定计算机。",
    "Unable to log off the computer.": "无法注销计算机。",
    "Unable to sleep the computer.": "无法使计算机进入睡眠状态。",
    "Unable to hibernate the computer.": "无法使计算机进入休眠状态。",
    "Unable to restart the computer.": "无法重启计算机。",
    "Unable to configure the advanced boot options.": "无法配置高级启动选项。",
    "Unable to shut down the computer.": "无法关闭计算机。",
    "Unable to configure the boot application.": "无法配置启动应用程序。",
    "Unable to disconnect the session": "无法断开会话",
    "Unable to logoff the session": "无法注销会话",
    "Unable to enumerate processes": "无法枚举进程",
    "Unable to locate the debugger.": "无法找到调试器。",
    "Unable to close the TCP connection": "无法关闭 TCP 连接",
    "Unable to unload ": "无法卸载",
    ". Make sure System Informer is running with ": "。请确保 System Informer 以",
    "administrative privileges.": "管理员权限运行。",
    "Unable to unmap the section view at 0x%p": "无法取消映射 0x%p 处的节视图",
    "Unable to open the process": "无法打开进程",
    "Unable to connect to the session": "无法连接到会话",
    "Unable to %s %s": "无法%s %s",
    "The process is not being debugged.": "该进程未被调试。",
    "%s": "%s",
    "Unable to %s %s.": "无法%s %s。",
    "start": "启动",
    "Starting a service might prevent the system from functioning properly.": "启动服务可能会阻止系统正常运行。",
    "continue": "继续",
    "Continuing a service might prevent the system from functioning properly.": "继续服务可能会阻止系统正常运行。",
    "pause": "暂停",
    "Pausing a service might prevent the system from functioning properly.": "暂停服务可能会阻止系统正常运行。",
    "stop": "停止",
    "Stopping a service might prevent the system from functioning properly.": "停止服务可能会阻止系统正常运行。",
    "This feature is not supported by your operating system.": "您的操作系统不支持此功能。",
    "Unable to %s thread %lu": "无法%s线程%lu",
    "Unable to find the module to unload.": "无法找到要卸载的模块。",
    "Unable to %s handle \\": "无法%s句柄\\",
    "Unable to %s handle %s": "无法%s句柄%s",
    "Setting handle attributes requires a connection to the kernel driver.": "设置句柄属性需要连接到内核驱动程序。",
    "Terminating a process will cause unsaved data to be lost.": "终止进程将导致未保存的数据丢失。",
    "Unable to terminate ": "无法终止",
    "Unable to suspend ": "无法暂停",
    "Unable to resume ": "无法恢复",
    "thaw": "解冻",
    "reduce the working set of": "减少...的工作集",
    "set virtualization for": "为...设置虚拟化",
    "set critical status for": "为...设置关键状态",
    "set Eco mode for": "为...设置节能模式",
    "create PLM power request for": "为...创建PLM电源请求",
    "detach debugger from": "从...分离调试器",
    "load the DLL into": "将DLL加载到...",
    "Unable to set the I/O priority of ": "无法设置...的I/O优先级",
    "set the I/O priority of": "设置...的I/O优先级",
    "set the page priority of": "设置...的页面优先级",
    "Unable to set the priority of ": "无法设置...的优先级",
    "set the priority of": "设置...的优先级",
    "change boost priority of": "更改...的提升优先级",
    "set the boost priority of": "设置...的提升优先级",
    "Unable to start ": "无法启动",
    "Unable to continue ": "无法继续",
    "Unable to pause ": "无法暂停",
    "Unable to stop ": "无法停止",
    "Unable to delete ": "无法删除",
    "Terminating a thread may cause the process to stop working.": "终止线程可能会导致进程停止工作。",
    "Unable to terminate thread %lu": "无法终止线程 %lu",
    "Unable to suspend thread %lu": "无法暂停线程 %lu",
    "Unable to resume thread %lu": "无法恢复线程 %lu",
    "change priority of": "更改...的优先级",
    "Unable to set the I/O priority of thread %lu": "无法设置线程 %lu 的I/O优先级",
    "set attributes of": "设置...的属性",
    "Unable to load plugin.\\r\\nName: %s\\r\\nOrdinal: %u\\r\\nModule: %hs": "无法加载插件。\\r\\n名称: %s\\r\\n序号: %u\\r\\n模块: %hs",
    "Unable to load plugin.\\r\\nName: %s\\r\\nFunction: %hs\\r\\nModule: %hs": "无法加载插件。\\r\\n名称: %s\\r\\n函数: %hs\\r\\n模块: %hs",
    "Unable to perform the operation.": "无法执行该操作。  ",
    "Are you sure you want to %s?": "您确定要%s吗？  ",
    "Unable to execute the program.": "无法运行该程序。  ",
    "The location could not be found.": "未找到该位置。  ",
    ".NET assembly enumeration may not work properly because the process is currently suspended. Do you want to continue?": " .NET 程序集枚举可能无法正常工作，因为进程当前已被挂起。您要继续吗？",
    "Unable to restart %s": "无法重启 %s",
    "Unable to query service information: %s": "无法查询服务信息: %s  ",
    "Unknown error.": "未知错误。  ",
    "Unable to open LSA policy": "无法打开LSA策略  ",
    "The selected privilege has already been added.": "所选权限已被添加。  ",
    "Setting service protection will prevent the service from being controlled, modified, or deleted. Do you want to continue?": "设置服务保护将防止服务被控制、修改或删除。您要继续吗？  ",
    "Unable to change service information: %s": "无法更改服务信息: %s  ",
    "\"The service has %lu failure actions configured, but this program only supports editing 3. \"": "\"服务已配置 %lu 个故障操作，但此程序仅支持编辑 3 个。\"",
    "\"If you save the recovery information using this program, the additional failure actions will be lost.\"": "\"如果使用此程序保存恢复信息，则会丢失额外的故障操作。\"",
    "\"Unable to query service recovery information: %s\"": "\"无法查询服务恢复信息：%s\"",
    "\"Unable to change service recovery information: %s\"": "\"无法更改服务恢复信息：%s\"",
    "Failed to change the device state.": "更改设备状态失败。",
    "Failed to restart the device.": "重启设备失败。",
    "Failed to uninstall the device.": "卸载设备失败。",
    "Failed to locate the device.": "定位设备失败。",
    "Unable to find the ETW publisher GUID.": "无法找到 ETW 发布者 GUID.",
    "The custom subtype is invalid. Please ensure that the string is a valid GUID: \\": "自定义子类型无效。请确保该字符串是有效的 GUID: \\",
    "The trigger type \\": "触发器类型 \\",
    "If you continue, they will be removed.": "如果继续，他们将被移除。",
    "Unable to query service trigger information: %s": "无法查询服务触发器信息：%s  ",
    "Unable to change service trigger information: %s": "无法更改服务触发器信息：%s  ",
    "Unable to delete firmware variable.": "无法删除固件变量。",
    "Unable to enable environment privilege.": "无法启用环境权限。",
    "Unable to query firmware table.": "无法查询固件表。",
    "Windows was installed using legacy BIOS.": "Windows 是使用传统 BIOS 安装的。",
    "Unable to query the EFI variable.": "无法查询EFI变量。",
    "Unable to create the file": "无法创建文件",
    "Unable to update the EFI variable.": "无法更新EFI变量。",
    "Unable to create the window.": "无法创建窗口。",
    "Unable to query module references.": "无法查询模块引用。",
    "\"Unable to query directory object.\"": "无法查询目录对象。",
    "\"Unable to open object type.\"": "无法打开对象类型。",
    "Unable to enumerate the objects.": "无法枚举对象。",
    "remove": "remove",
    "the repase point": "重解析点",
    "The repase point will be permanently deleted.": "重解析点将被永久删除。",
    "the object identifier": "对象标识符",
    "The object identifier will be permanently deleted.": "对象标识符将被永久删除。",
    "Unable to remove the reparse point.": "无法移除重解析点。",
    "Unable to remove the object identifier.": "无法移除对象标识符。",
    "Unable to locate files with the SecurityId.": "无法定位具有SecurityId的文件。",
    "end": "结束  ",
    "I/O for the selected thread": "所选线程的I/O  ",
    "There is no synchronous I/O to cancel.": "没有可以取消的同步I/O。",
    "Unable to cancel synchronous I/O": "无法取消同步I/O",
    "Unable to query the TPM": "无法查询TPM",
    "Unable to open the process.": "无法打开进程。",
    "Unable to retrieve unload event trace information.": "无法检索卸载事件追踪信息。",
    "The process does not exist.": "该进程不存在。",
    "Unable to create the symbol provider.": "无法创建符号提供者。",
    "Unable to enable WS watch.": "无法启用WS监视。",
    "The GeoLite updater doesn't support legacy versions of Windows.": "GeoLite 更新程序不支持旧版 Windows 系统。",
    "Unable to query the service.": "无法查询服务。",
    "Unable to execute the setup.": "无法执行安装程序。",
    "Unable to destroy the window.": "无法销毁窗口。",
    "The window does not exist.": "窗口不存在。",
    "Unable to add window property.": "无法添加窗口属性。",
    "The property name is empty.": "属性名称为空。",
    "Unable to create the window property.": "无法创建窗口属性。",
    "Unable to update the window property.": "无法更新窗口属性。",
    "the window property": "窗口属性",
    "The window property will be permanently deleted.": "窗口属性将被永久删除。",
    "Unable to remove the window property.": "无法移除窗口属性。",
    "Unable to change affinity of process %lu": "无法更改进程 %lu 的关联",
    "Unable to change affinity of thread %lu": "无法更改线程 %lu 的关联",
    "Unable to query the current affinity.": "无法查询当前的关联。",
    "The service has %lu failure actions configured, but this program only supports editing 3. ": "服务已配置了 %lu 个故障处理措施，但本程序仅支持编辑3个。",
    "If you save the recovery information using this program, the additional failure actions will be lost.": "如果使用该程序保存恢复信息，额外的故障处理措施将会丢失。",
    "Unable to query service recovery information: %s": "无法查询服务恢复信息：%s",
    "Unable to change service recovery information: %s": "无法更改服务恢复信息：%s",
    "Unable to select the process.": "无法选择该进程。",
    "Unable to query directory object.": "无法查询目录对象。",
    "Unable to open object type.": "无法打开对象类型。",
    "There are no graphics nodes to display.": "没有图形节点可显示。",
    "Unable to display the whois window.": "无法显示 whois 窗口。",
    "Unable to open the thread.": "无法打开线程。",
    "The thread does not appear to be waiting.": "线程似乎没有处于等待状态。",
    "Unable to determine whether the thread is waiting.": "无法确定线程是否处于等待状态。",
    "Unable to register window class.": "无法注册窗口类。",
    "Unable to commit detours transaction.": "无法提交转向事务。",
    "Unable to close \\": "无法关闭\\",
    "??": "??",
    "Unable to search for handles because the total number of handles on the system is too large.\\r\\n%s": "无法搜索句柄，因为系统中的句柄总数过多。\\r\\n%s",
    "Please check if there are any processes with an extremely large number of handles open.": "请检查是否有进程打开了大量句柄。",
    "Unable to query heap information.": "无法查询堆信息。",
    "Unable to query 32bit heap information.": "无法查询32位堆信息。",
    "The 32-bit version of System Informer could not be located.": "无法找到32位版本的System Informer。",
    "destroy": "destroy",
    "the selected heap": "the selected heap",
    "Destroying heaps may cause the process to crash.": "销毁堆可能导致进程崩溃。",
    "Unable to destroy the heap": "无法销毁堆。",
    "Unable to perform the scan": "无法执行扫描",
    "Unable to terminate the process": "无法终止进程",
    "Unable to create a process structure for the selected process.": "无法为所选进程创建进程结构。",
    "Unable to open the file location.": "无法打开文件位置。  ",
    "The object is unnamed.": "对象未命名。  ",
    "Unable to open key.": "无法打开密钥。  ",
    "Unable to show the process properties.": "无法显示进程属性。  ",
    "The section size is greater than 32 MB. Only the first 32 MB will be available.": "节大小超过32 MB。只有前32 MB可用。  ",
    "Unable to map a view of the section.": "无法映射节的视图。  ",
    "Unable to query the section.": "无法查询节。  ",
    "Unable to open the file properties.": "无法打开文件属性。  ",
    "the job": "the job",
    "Terminating a job will terminate all processes assigned to it.": "终止一个任务将会终止分配给它的所有进程。",
    "Unable to terminate the job": "无法终止该任务",
    "Select a process to add to the job permanently.": "选择一个进程永久添加到该任务中。",
    "Unable to add the process to the job": "无法将该进程添加到任务中",
    "Unable to save the live kernel dump.": "无法保存实时内核转储。",
    "Unable to create live kernel dump.": "无法创建实时内核转储。",
    "Unable to shutdown WSL instances.": "无法关闭WSL实例。",
    "The service does not exist.": "该服务不存在。",
    "ProcessTreeColumnSetConfig": "进程树列集合配置",
    "Unable to access the dump file": "无法访问转储文件  ",
    "A 64-bit dump will be created instead. Do you want to continue?": "将会创建一个64位转储。您要继续吗？  ",
    "Unable to create kernel minidump.": "无法创建内核小型转储。  ",
    "Kernel minidump of processes require administrative privileges. ": "进程的内核小型转储需要管理员权限。  ",
    "Unable to create the minidump": "无法创建小型转储  ",
    "Unable to edit the memory region because it is too large.": "无法编辑内存区域，因为它太大了。",
    "Unable to allocate memory for the buffer.": "无法为缓冲区分配内存。",
    "Unable to read memory": "无法读取内存",
    "The offset is too large.": "偏移量太大了。",
    "write": "写入",
    "process memory": "进程内存",
    "Some programs may restrict access or ban your account when editing the memory of the process.": "某些程序可能会在编辑进程内存时限制访问或封禁您的账户。",
    "Unable to write memory": "无法写入内存",
    "Unable to compile the regular expression.": "无法编译正则表达式。",
    "\\": "\\",
    "Unable to edit memory": "无法编辑内存",
    "This filter cannot function because digital signature checking is not enabled.\\r\\n%s": "该筛选器无法运行，因为未启用数字签名检查。\\r\\n%s",
    "Enable it in Options > General and restart System Informer.": "在选项 > 常规 中启用它，然后重启 System Informer。",
    "Process Created": "进程已创建",
    "Process Terminated": "进程已终止",
    "Service Created": "服务已创建",
    "Service Started": "服务已启动",
    "Service Stopped": "服务已停止",
    "Service Modified": "服务已修改",
    "Service Deleted": "服务已删除",
    "Do you want to reset all settings and restart System Informer?": "你想要重置所有设置并重启系统信息器吗?",
    "Do you want to clean up unused settings?": "你想要清理未使用的设置吗?",
    "Changing the default Task Manager": "更改默认任务管理器",
    "Unable to replace Task Manager": "无法替换任务管理器",
    "One or more options you have changed requires a restart of System Informer.": "你更改的一个或多个选项需要重启系统信息器。",
    "Do you want to restart System Informer now?": "你想要立即重启系统信息器吗?",
    "WARNING: You have not installed System Informer into a secure location.": "警告: 你没有把系统信息器安装在一个安全位置。",
    "Unable to change process exit notification.": "无法更改进程退出通知。",
    "You need to disable this option with administrative privileges.": "你需要以管理员权限禁用此选项。",
    "Unable to enable option start as admin.": "无法启用以管理员身份启动选项。",
    "You need to enable this option with administrative privileges.": "你需要以管理员权限启用此选项。",
    "Enabling the 'start as admin' option": "正在启用“以管理员启动”选项",
    "Unable to enable start as admin.": "无法启用以管理员身份启动。",
    "Unable to query pagefile information.": "无法查询页面文件信息。",
    "The process has already terminated; only the process record is available.": "进程已结束；仅可用进程记录。",
    "edit": "编辑",
    "the selected environment variable": "选定的环境变量",
    "Unable to set the environment variable.": "无法设置环境变量。",
    "Unable to delete the environment variable.": "无法删除环境变量。",
    "Unable to locate the file.": "无法找到文件。",
    "update": "update",
    "the integrity label": "完整性标签",
    "Altering the integrity label for a process may produce undesirable results, instability or data corruption.": "更改进程的完整性标签可能会导致不良后果、不稳定或数据损坏。",
    "Unable to set the integrity label": "无法设置完整性标签",
    "Unable to find the memory region for the selected address.": "无法找到所选地址的内存区域。",
    "load": "加载",
    "a module": "模块",
    "Some programs may restrict access or ban your account when loading modules into the process.": "某些程序在加载模块到进程时，可能会限制访问或封禁您的账户。",
    "critical status on the thread": "线程的关键状态  ",
    "Unable to change the thread critical status.": "无法更改线程的关键状态。  ",
    "Unable to open the thread": "无法打开线程  ",
    "Unable to terminate the task.": "无法终止任务。",
    "Unable to configure IFEO priority for this image.": "无法配置此映像的IFEO优先级。",
    "Successfully deleted the IFEO key.": "成功删除了IFEO键。",
    "Unable to update the IFEO for priority.": "无法更新IFEO优先级。",
    "Unable to update the IFEO for IO priority.": "无法更新IFEO的IO优先级。",
    "Unable to update the IFEO for page priority.": "无法更新IFEO的页面优先级。",
    "Unable to query priority.": "无法查询优先级。",
    "Unable to query IO priority.": "无法查询IO优先级。",
    "This process has multi-group affinity, %s": "该进程具有多组关联，%s",
    "you can only change affinity for individual threads.": "您只能更改单个线程的关联。",
    "Unable to query process affinity.": "无法查询进程关联。",
    "Unable to query page priority.": "无法查询页面优先级。",
    "Unable to query process boost.": "无法查询进程提升。",
    "Unable to query process efficiency mode.": "无法查询进程效率模式。",
    "Unable to locate the application directory.": "无法找到应用程序目录。  ",
    "Unable to execute the command.": "无法执行命令。  ",
    "%s\\n%s": "%s\\n%s  ",
    "An unknown error occurred.": "发生未知错误。",
    "Unable to enumerate process handles": "无法枚举进程句柄",
    "Access to the kernel driver is restricted.": "访问内核驱动程序受到限制。",
    "Unable to load kernel driver": "无法加载内核驱动程序",
    "The kernel driver is not yet supported on this kernel version. Request support by submitting a GitHub issue with the Windows Kernel version.": "此内核版本尚未支持该内核驱动。请提交一个包含Windows内核版本的GitHub问题以请求支持。",
    "The dynamic configuration was not found.": "未找到动态配置。",
    "Failed to access the dynamic configuration.": "无法访问动态配置。",
    "The kernel driver was not found.": "未找到内核驱动程序。",
    "Unable to load the kernel driver service.": "无法加载内核驱动程序服务。",
    "Unable to restart.": "无法重启。",
    "The kernel driver is not supported on this Windows version, the minimum supported version is Windows 10.": "该内核驱动不支持此Windows版本，最低支持的版本为Windows 10。",
    "The kernel driver is not supported on preview builds. If this is not a preview build, request support by submitting a GitHub issue with the Windows Kernel version.": "该内核驱动不支持预览版本。如果这不是预览版本，请提交一个包含Windows内核版本的GitHub问题以请求支持。",
    "The last System Informer update requires a reboot.": "最后一次系统信息更新需要重启。",
    "The kernel driver is not supported under Wow64, use the native": "内核驱动程序在Wow64下不受支持，请使用本机",
    "The kernel driver is not supported on this architecture.": "此架构不支持内核驱动程序。",
    "You are attempting to run the 32-bit version of System Informer on 64-bit Windows.": "您正在尝试在64位Windows上运行System Informer的32位版本。",
    "Most features will not work correctly.\\n\\n": "大多数功能将无法正常工作。\\n\\n",
    "Please run the 64-bit version of System Informer instead.": "请运行 64 位版本的 System Informer。",
    "Unable to initialize the main window.": "无法初始化主窗口。",
    "System Informer has crashed :(\\r\\n\\r\\n%s": "System Informer 已崩溃 :(\\r\\n\\r\\n%s",
    "Do you want to create a minidump on the Desktop?": "您想在桌面上创建一个小转储文件吗？",
    "Unable to configure termination policy.": "无法配置终止策略。",
    "System Informer's settings file is corrupt. Do you want to reset it?": "System Informer 的设置文件已损坏。您要重置它吗？",
    "If you select No, the settings system will not function properly.": "如果选择“No”，设置系统将无法正常运行。",
    "Command line options:\\n\\n": "命令行选项：\\n\\n",
    "-debug\\n": "-debug\\n",
    "-elevate\\n": "-elevate\\n",
    "-help\\n": "-help\\n",
    "-hide\\n": "-hide\\n",
    "-newinstance\\n": "-newinstance\\n",
    "-nokph\\n": "-nokph\\n",
    "-noplugins\\n": "-noplugins\\n",
    "-nosettings\\n": "-nosettings\\n",
    "-plugin pluginname:value\\n": "-plugin pluginname:value\\n",
    "-priority r|h|n|l\\n": "-priority r|h|n|l\\n",
    "-s\\n": "-s\\n",
    "-selectpid pid-to-select\\n": "-selectpid pid-to-select\\n",
    "-selecttab name-of-tab-to-select\\n": "-selecttab name-of-tab-to-select\\n",
    "-sysinfo [section-name]\\n": "-sysinfo [section-name]\\n",
    "-channel [channel-name]\\n": "-channel [channel-name]\\n",
    "-v\\n": "-v\\n",
    "Emptying the compression store requires a connection to the kernel driver.": "清空压缩存储需要连接到内核驱动程序。",
    "Memory Command": "内存命令",
    "System Informer must run elevated to empty all.": "System Informer 必须以提升权限运行才能清空所有内容。",
    "Unable to change memory protection": "无法更改内存保护",
    "The minimum length must be at least 4.": "长度最少必须为4。",
    "Unable to open the event": "无法打开事件  ",
    "Unable to open the event pair": "无法打开事件对  ",
    "Unable to open the semaphore": "无法打开信号量  ",
    "Unable to open the timer": "无法打开计时器  ",
    "Viewing active mappings requires a connection to the kernel driver.": "查看活动映射需要连接到内核驱动程序  ",
    "Plugins are not enabled.": "插件未启用。",
    "To use plugins enable them in Options and restart System Informer.": "要使用插件，请在选项中启用它们并重启系统信息器。",
    "Unable to start the program.": "无法启动程序。",
    "Unable to start the execution alias with custom tokens.": "无法使用自定义令牌启动执行别名。",
    "WARNING: This will grant Everyone access to the current window station and desktop.": "警告：这将授予所有人访问当前窗口工作站和桌面的权限。",
    "Are you sure you want to continue?": "您确定要继续吗？",
    "Unable to send the message": "无法发送消息",
    "Unable to shadow session.-": "无法影像会话。  ",
    "You cannot remote control the current session.-": "您无法远程控制当前会话。  ",
    "Unable to remote control the session-": "无法远程控制会话。  ",
    "The computer name is too long.-": "计算机名称太长。",
    "Unable to create the service.": "无法创建服务。",
    "The binary path is empty.": "二进制路径为空。",
    "Unable to change service configuration.": "无法更改服务配置。",
    "Inspecting kernel stacks requires a connection to the kernel driver.": "检查内核堆栈需要连接到内核驱动程序。  ",
    "Unable to refresh the stack.": "无法刷新堆栈。",
    "privilege": "privilege",
    "Unable to open the token.": "无法打开令牌。",
    "group": "group",
    "the UIAccess flag": "UIAccess标志",
    "Removing this flag may reduce the functionality of the process provided it is an accessibility application.": "移除此标志可能会降低该进程的功能（如果这是一个辅助功能应用程序）。",
    "Unable to disable UIAccess flag.": "无法禁用UIAccess标志。",
    "the integrity level": "完整性级别",
    "Once lowered, the integrity level of the token cannot be raised again.": "一旦降低，令牌的完整性级别将无法再次提高。",
    "Unable to set the integrity level": "无法设置完整性级别",
    "Unable to open the token": "无法打开令牌",
    "Process Hacker": "Process Hacker",
    " The updater is now installing System Informer. The Process Hacker installation must be manually uninstalled ": " 更新程序正在安装 System Informer。需要手动卸载 Process Hacker 安装。",
    "WARNING": "警告",
    "The installation directory already contains files and data. Please select a different directory": "安装目录已包含文件和数据。请选择一个不同的目录",
    " or click Yes to delete the files and data and continue. Are you sure you want to continue?": "或点击“是”删除文件和数据后继续。您确定要继续吗？",
    "Unable to set the Windows default Task Manager.": "无法设置Windows默认任务管理器。",
    "Unable to create the startup entry.": "无法创建启动项。",
    "Unable to remove attribute.": "无法删除属性。",
    "Unable to enumerate CLR tables": "无法枚举CLR表",
    "Unable to load the archive file": "无法加载归档文件",
    "You are attempting to run the 32-bit version of PE Viewer on 64-bit Windows. ": " 您正在尝试在 64 位 Windows 上运行 32 位版本的 PE Viewer。  ",
    "Please run the 64-bit version of PE Viewer instead. ": " 请运行 64 位版本的 PE Viewer。  ",
    "Unable to load the file. ": " 无法加载文件。  ",
    "PE Viewer does not support this image type. ": " PE Viewer 不支持此图像类型。  ",
    "PE Viewer has crashed :(\\r\\n\\r\\n%s ": " PE Viewer 已崩溃 :(\\r\\n\\r\\n%s  ",
    "One or more options you have changed requires a restart of PE Viewer.": "您更改的一个或多个选项需要重新启动 PE Viewer。",
    "Do you want to restart PE Viewer now?": "您想立即重新启动 PE Viewer 吗？",
    "Do you want to reset all settings and restart PE Viewer?": "您想重置所有设置并重新启动 PE Viewer 吗？",
    "Unable to load the file.": "无法加载文件。",
    "Unable to load the pdb file": "无法加载pdb文件",
    "Unable to save resource.": "无法保存资源。",
    "PE View's settings file is corrupt. Do you want to reset it?": "PE View 的设置文件已损坏。您要重置它吗？",
    "The kernel driver is not yet supported on this kernel ": "此内核暂不支持内核驱动",
    "version. Request support by submitting a GitHub issue with ": "版本。请通过提交GitHub问题请求支持，并附上",
    "the Windows Kernel version.": "Windows内核版本。",
    "The kernel driver is not supported on this Windows version, the ": "此Windows版本不支持内核驱动，最低支持版本为",
    "minimum supported version is Windows 10.": "Windows 10。",
    "The kernel driver is not supported on preview builds. If this is ": "内核驱动不支持预览版。如果这不是预览版，",
    "not a preview build, request support by submitting a GitHub issue ": "请通过提交GitHub问题请求支持，并附上",
    "with the Windows Kernel version.": "Windows内核版本。",
    "The kernel driver is not supported under Wow64, use the native ": "Wow64下不支持内核驱动，请使用本地版本",
    "You are attempting to run the 32-bit version of System Informer on 64-bit Windows. ": "你正在64位Windows上运行32位版本的System Informer。",
    "Unable to shadow session.": "无法记录会话。",
    "You cannot remote control the current session.": "您无法远程控制当前会话。",
    "Unable to remote control the session": "无法远程控制会话",
    "The computer name is too long.": "计算机名称太长。",
    "Removing this flag may reduce the functionality of the process ": "移除此标志可能会降低进程的功能，",
    "provided it is an accessibility application.": "如果它是一个辅助功能应用程序。",
    "The updater is now installing System Informer. The Process Hacker installation must be manually uninstalled": "更新程序正在安装System Informer。必须手动卸载Process Hacker安装程序。",
    "Please run the 64-bit version of PE Viewer instead.": "请运行64位版本的PE Viewer。",
    "PE Viewer does not support this image type.": "PE Viewer不支持此图像类型。",
    "PE Viewer has crashed :(\\r\\n\\r\\n%s": "PE Viewer已崩溃 :(\\r\\n\\r\\n%s",
    "The kernel driver is not yet supported on this kernel version.": "此内核版本尚不支持内核驱动程序。",
    "Request support by submitting a GitHub issue with the Windows Kernel version.": "通过提交包含Windows内核版本的GitHub问题请求支持。",
    "The kernel driver is not supported on preview builds.": "内核驱动程序不支持预览版本。",
    "If this is not a preview build, request support by submitting a GitHub issue with the Windows Kernel version.": "如果这不是预览版本，请通过提交包含Windows内核版本的GitHub问题请求支持。",
    "The updater is now installing System Informer.": "更新程序正在安装System Informer。",
    "The Process Hacker installation must be manually uninstalled": "Process Hacker安装必须手动卸载",
    "The kernel driver is not supported under Wow64, use the native version instead.": "该内核驱动不支持Wow64，请使用原生版本。",
    "The updater is now installing System Informer. The Process Hacker installation must be manually uninstalled.": "更新程序正在安装System Informer。需要手动卸载Process Hacker的安装。",
    "Process Hacker was renamed System Informer.\\n": "Process Hacker 已更名为 System Informer。\\n",
    "The legacy version of Process Hacker is no longer maintained and will not receive updates.\\r\\n\\r\\n": "Process Hacker 的旧版已停止维护，不再接收更新。\\r\\n\\r\\n",
    "Read rate average": "读取速率平均值",
    "Write rate average": "写入速率平均值",
    "Total rate average": "总速率平均值",
    "Response time (ms)": "响应时间（毫秒）",
    "File share access": "文件共享访问",
    "Total WS": "总工作集",
    "Locked WS": "锁定工作集",
    "Load count": "加载次数",
    "ASLR": "地址空间布局随机化",
    "CF Guard": "控制流保护",
    "Load time": "加载时间",
    "File modified time": "文件修改时间",
    "File size": "文件大小",
    "Parent base address": "父基地址",
    "CET": "控制流执行技术",
    "Image coherency": "镜像一致性",
    "Enclave base address": "安全区基地址",
    "Enclave size": "安全区大小",
    "Default": "默认",
    "I/O total rate": "I/O总速率",
    "Priority class": "优先级类别",
    "I/O read+other rate": "I/O读取+其他速率",
    "I/O write rate": "I/O写入速率",
    "Start time": "开始时间",
    "Total CPU time": "CPU总时间",
    "Kernel CPU time": "内核CPU时间",
    "User CPU time": "用户CPU时间",
    "Elevation": "权限提升",
    "Window status": "窗口状态",
    "Virtualized": "虚拟化",
    "I/O reads delta": "I/O读取变化",
    "I/O writes delta": "I/O写入变化",
    "I/O other delta": "I/O其他变化",
    "Peak paged pool": "峰值分页池",
    "Peak non-paged pool": "峰值非分页池",
    "Minimum working set": "最小工作集",
    "Maximum working set": "最大工作集",
    "Subprocesses": "子进程",
    "Job Object ID": "作业对象ID",
    "Desktop": "桌面",
    "PID (Hex)": "PID（十六进制）",
    "Error mode": "错误模式",
    "Code page": "代码页",
    "Key modified time": "密钥修改时间",
    "Priority (symbolic)": "优先级（符号）",
    "Manufacturer": "Manufacturer",
    "Friendly name": "友好名称",
    "Class GUID": "类GUID",
    "Firmware date": "固件日期",
    "Firmware version": "固件版本",
    "Firmware revision": "固件修订",
    "Has problem": "存在问题",
    "Node status flags": "节点状态标记",
    "Upper filters": "上层过滤器",
    "Lower filters": "下层过滤器",
    "Hardware IDs ": " 硬件ID",
    "Compatible IDs": "兼容ID",
    "Configuration flags": "配置标记",
    "Bus type GUID": "总线类型GUID",
    "Legacy bus type": "传统总线类型",
    "Bus number": "总线编号",
    "Security descriptor (binary)": "安全描述符（二进制）",
    "Exclusive": "独占",
    "Power data": "电源数据",
    "Removal policy": "移除策略",
    "Removal policy default": "默认移除策略",
    "Removal policy override": "替代移除策略",
    "Install state": "安装状态",
    "Base container ID": "基础容器ID",
    "Ejection relations": "弹出关系",
    "Removal relations": "移除关系",
    "Power relations": "电源关系",
    "Bus relations": "总线关系",
    "Children": "子",
    "Siblings": "同级",
    "Transport relations": "传输关系",
    "Reported": "已报告",
    "Legacy": "Legacy",
    "Container ID": "容器ID",
    "Local machine container": "本地机器容器",
    "Model": "型号",
    "Model ID": "型号ID",
    "Friendly name attributes": "友好名称属性",
    "Manufacture attributes": "制造属性",
    "Presence not for device": "非设备的标识",
    "Signal strength": "信号强度",
    "Associateable by user action": "可通过用户操作关联",
    "Show uninstall UI": "显示卸载界面",
    "Numa proximity default": "NUMA邻近性默认",
    "DHP rebalance policy": "DHP重新平衡政策",
    "Numa Node": "Numa节点",
    "Bus reported description": "总线报告描述",
    "Present": "当前",
    "Configuration ID": "配置ID",
    "Reported IDs hash": "报告ID哈希",
    "Physical location": "物理位置",
    "BIOS name": "BIOS名称",
    "Debugger safe": "调试器安全",
    "Post install in progress": "后安装进行中",
    "Stack": "堆栈",
    "Extended configuration IDs": "扩展配置ID",
    "Reboot required": "需要重启",
    "Dependency providers": "依赖提供者",
    "Dependency dependents": "依赖项",
    "Soft restart supported": "支持软重启",
    "Extended address": "扩展地址",
    "Assigned to guest": "分配给虚拟机",
    "Creator process ID": "创建者进程ID",
    "Firmware vendor": "固件供应商",
    "Driver INF path": "驱动INF路径",
    "Driver INF section extended": "驱动INF节扩展",
    "Driver property page provider": "驱动程序属性页提供者",
    "Driver co-installers": "驱动共同安装者",
    "Resource picker tags": "资源选择器标签",
    "Resource picker exceptions": "资源选择器例外",
    "Driver rank": "驱动排名",
    "Driver LOGO level": "驱动LOGO级别",
    "No connect sound": "无连接声音",
    "Generic driver installed": "已安装通用驱动",
    "Additional software requested": "请求额外软件",
    "Safe removal required": "需要安全移除",
    "Save removal required override": "覆盖需要保存移除",
    "Package model": "包模型",
    "Package vendor website": "包供应商网站",
    "Package description": "包描述",
    "Package documentation": "包文档",
    "Package icon": "包图标",
    "Package branding icon": "包品牌图标",
    "Class upper filters": "类上层过滤器",
    "Class lower filters": "类下层过滤器",
    "Class security descriptor (binary)": "类安全描述符（二进制）",
    "Class security descriptor": "类安全描述符",
    "Class type": "类类型",
    "Class exclusive": "类独占",
    "Class characteristics": "类特性",
    "Class device name": "类设备名称",
    "Class icon": "类图标",
    "Class installer": "类安装程序",
    "Class property page provider": "类属性页提供者",
    "Class no install": "类不安装",
    "Class no display": "类不显示",
    "Class silent install": "类静默安装",
    "Class no use class": "类无用类",
    "Class default service": "类默认服务",
    "Class icon path": "类图标路径",
    "Class DHP rebalance opt-out": "类DHP重新平衡选择退出",
    "Class co-installers": "类共同安装者",
    "Interface friendly name": "接口友好名称",
    "Interface enabled": "接口启用",
    "Interface class GUID": "接口类GUID",
    "Interface reference": "接口参考",
    "Interface restricted": "接口受限",
    "Interface unrestricted application capabilities": "接口不受限制的应用能力",
    "Interface schematic name": "接口示意名称",
    "Interface class default interface": "接口类默认接口",
    "Interface class name": "接口类名称",
    "Container address": "容器地址",
    "Container discovery method": "容器发现方法",
    "Container encrypted": "容器已加密",
    "Container authenticated": "容器已认证",
    "Container connected": "容器已连接",
    "Container paired": "容器已配对",
    "Container icon": "容器图标",
    "Container version": "容器版本",
    "Container last seen": "容器最后一次看到",
    "Container last connected": "容器最后一次连接",
    "Container show in disconnected state": "容器在断开状态下显示",
    "Container local machine": "容器本地机器",
    "Container metadata path": "容器元数据路径",
    "Container metadata search in progress": "容器元数据搜索进行中",
    "Metadata checksum": "元数据校验和",
    "Container not interesting for display": "容器不适合显示",
    "Container launch on connect": "容器连接时启动",
    "Container launch from explorer": "容器从资源管理器启动",
    "Container baseline experience ID": "容器基线体验ID",
    "Container uniquely identifiable": "容器唯一识别",
    "Container association": "容器关联",
    "Container description": "容器描述",
    "Container description other": "容器其他描述",
    "Container has problem": "容器存在问题",
    "Container shared device": "容器共享设备",
    "Container network device": "容器网络设备",
    "Container default device": "容器默认设备",
    "Container metadata cabinet": "容器元数据柜",
    "Container requires pairing elevation": "容器需要配对权限提升",
    "Container experience ID": "容器体验ID",
    "Container category": "容器类别",
    "Container category description": "容器类别描述",
    "Container category description plural": "容器类别描述（复数）",
    "Container category icon": "容器类别图标",
    "Container category group description": "容器类别组描述",
    "Container category group icon": "容器类别组图标",
    "Container primary category": "容器主要类别",
    "Container unpair uninstall": "容器取消配对卸载",
    "Container requires uninstall elevation": "容器需要卸载权限提升",
    "Container function sub-rank": "容器功能子级排名",
    "Container always show connected": "容器始终显示连接",
    "Container control flags": "容器控制标志",
    "Container privileged package family names": "容器特权包家族名称",
    "Container custom privileged package family names": "容器自定义特权包家族名称",
    "Container reboot required": "容器需要重启",
    "Container friendly name": "容器友好名称",
    "Container manufacture": "容器制造",
    "Container model name": "容器型号名称",
    "Container model number": "容器型号编号",
    "Container install in progress": "容器正在安装中",
    "Object type": "对象类型",
    "PCI interrupt support": "PCI中断支持",
    "PCI express capability control": "PCI Express能力控制",
    "PCI native express control": "PCI原生Express控制",
    "PCI system MSI support": "PCI系统MSI支持",
    "Storage portable": "存储便携",
    "Storage removable media": "存储可移动介质",
    "Storage system critical": "存储系统关键 ",
    "Storage disk number": "存储磁盘号 ",
    "Storage disk partition number": "存储磁盘分区号 ",
    "GPU LUID": "GPU LUID ",
    "GPU physical adapter index": "GPU物理适配器索引 ",
    "Device interface arrival": "设备接口到达 ",
    "IP address availability": "IP地址可用性 ",
    "Domain join": "加入域 ",
    "Firewall port event": "防火墙端口事件 ",
    "Group policy": "组策略 ",
    "Network endpoint": "网络端点 ",
    "Custom system state change": "自定义系统状态更改 ",
    "Custom": "自定义 ",
    "IP address": "IP地址 ",
    "IP address: First arrival": "IP地址：首次到达 ",
    "IP address: Last removal": "IP地址：最后移除 ",
    "IP address: Unknown": "IP地址：未知 ",
    "Domain: Join": "域：加入 ",
    "Domain: Leave": "域：离开 ",
    "Domain: Unknown": "域：未知 ",
    "Firewall port": "防火墙端口 ",
    "Firewall port: Open": "防火墙端口：打开 ",
    "Firewall port: Close": "防火墙端口：关闭 ",
    "Firewall port: Unknown": "防火墙端口：未知 ",
    "Group policy change": "组策略更改 ",
    "Group policy change: Machine": "组策略更改：计算机 ",
    "Group policy change: User": "组策略更改：用户 ",
    "Group policy change: Unknown": "组策略更改：未知 ",
    "Network endpoint: RPC interface": "网络端点：RPC接口 ",
    "Network endpoint: Named pipe": "网络端点：命名管道 ",
    "Network endpoint: Unknown": "网络端点：未知 ",
    "Device interface arrival ": " 设备接口到达",
    "IP address availability ": " IP地址可用性",
    "Domain join ": " 域加入",
    "Firewall port event ": " 防火墙端口事件",
    "Group policy ": " 组策略",
    "Network endpoint ": " 网络端点",
    "Custom system state change ": " 自定义系统状态更改",
    "Custom ": " 自定义",
    "IP address ": " IP地址",
    "IP address: First arrival ": " IP地址：首次到达",
    "IP address: Last removal ": " IP地址：最后移除",
    "IP address: Unknown ": " IP地址：未知",
    "Domain ": " 域",
    "Domain: Join ": " 域：加入",
    "Domain: Leave ": " 域：离开",
    "Domain: Unknown ": " 域：未知",
    "Firewall port ": " 防火墙端口",
    "Firewall port: Open ": " 防火墙端口：打开",
    "Firewall port: Close ": " 防火墙端口：关闭",
    "Firewall port: Unknown ": " 防火墙端口：未知",
    "Group policy change ": " 组策略更改",
    "Group policy change: Machine ": " 组策略更改：计算机",
    "Group policy change: User ": " 组策略更改：用户",
    "Group policy change: Unknown ": " 组策略更改：未知",
    "Network endpoint: RPC interface ": " 网络端点：RPC接口",
    "Network endpoint: Named pipe ": " 网络端点：命名管道",
    "Network endpoint: Unknown ": " 网络端点：未知",
    "Ser&vices": "服务",
    "&Go to service": "转到服务",
    "Sta&rt": "启动",
    "&Continue": "继续",
    "St&op": "停止",
    "Poo&l Table": "池表",
    "&Object Manager": "对象管理器",
    "Firm&ware Table": "固件表",
    "&Trusted Platform Module": "可信平台模块",
    "&Named Pipes": "命名管道",
    "NTFS Reparse Points": "NTFS再解析点",
    "NTFS Object Identifiers": "NTFS对象标识符",
    "NTFS Security Descriptors": "NTFS安全描述符",
    "&Unloaded modules": "卸载的模块",
    "&WS watch": "WS监视",
    "Wait Chain Tra&versal": "等待链遍历",
    "Ca&ncel I/O": "取消I/O",
    "&Network Tools": "网络工具",
    "&GeoLite database update...": "GeoLite数据库更新...",
    "&Ping address...": "Ping地址...",
    "&Traceroute address...": "Traceroute地址...",
    "&Whois address...": "Whois地址...",
    "&Online Checks": "在线检查",
    "&Enable VirusTotal scanning": "启用VirusTotal扫描",
    "Upload file to &Hybrid-Analysis...": "上传文件到Hybrid-Analysis...",
    "&Upload file to VirusTotal...": "上传文件到VirusTotal...",
    "Upload unknown files to VirusTotal...": "上传未知文件到VirusTotal...",
    "Sen&d to": "发送到",
    "&hybrid-analysis.com": "hybrid-analysis.com",
    "virusscan.&jotti.org": "virusscan.jotti.org",
    "&virustotal.com": "virustotal.com",
    "Toolbar": "工具栏",
    "Switch update &channel": "切换更新频道",
    "Canary": "金丝雀版",
    "Developer": "开发者版",
    "Check for &updates": "检查更新",
    "&User Notes": "用户注释",
    "Configure priority for executable...": "配置可执行文件的优先级...",
    "Configure IO priority for executable...": "配置可执行文件的IO优先级...",
    "Configure page priority for executable...": "配置可执行文件的页面优先级...",
    "Set &affinity": "设置关联性",
    "Save &for this command line": "为此命令行保存",
    "Set &boost": "设置加速",
    "&Efficiency": "效率",
    "Set &efficiency mode": "设置效率模式",
    "Col&lapse by default": "默认折叠",
    "Highligh&t": "高亮",
    "&Windows": "Windows",
    "Deskto&p Windows...": "桌面Windows...",
    "Local service": "本地服务",
    "Remote service": "远程服务",
    "Total bytes in": "总接收字节数",
    "Total bytes out": "总发送字节数",
    "Packet loss": "丢包率",
    "Jitter (ms)": "抖动（毫秒）",
    "Latency (ms)": "延迟（毫秒）",
    ".NET Tools": ".NET 工具",
    "Adds .NET performance counters, assembly information, thread stack support, and more.": "添加 .NET 性能计数器、程序集信息、线程堆栈支持等功能。",
    "Extended Notifications": "扩展通知",
    "Filters notifications.": "筛选通知。",
    "Extended Services": "扩展服务",
    "Extends service management capabilities.": "扩展服务管理功能。",
    "Extended Tools": "扩展工具",
    "Extended functionality for Windows 7 and above, including ETW, GPU, Disk and Firewall monitoring tabs.": "为 Windows 7 及以上版本扩展功能，包括 ETW、GPU、磁盘和防火墙监控选项卡。",
    "Hardware Devices": "硬件设备",
    "Plugin for monitoring hardware devices like Disk drives and Network adapters via the System Information window.": "通过系统信息窗口监控磁盘驱动器和网络适配器等硬件设备的插件。",
    "Online Checks": "在线检查",
    "Allows files to be checked with online services.": "允许通过在线服务检查文件。",
    "Toolbar and Status Bar": "工具栏和状态栏",
    "Adds a Toolbar, Status Bar and Search box.\\r\\n\\r\\nModern Toolbar icons by http://www.icons8.com": "添加工具栏、状态栏和搜索框。\\r\\n\\r\\n现代工具栏图标由 http://www.icons8.com 提供",
    "Update Checker": "更新检查器",
    "Plugin for checking new System Informer releases via the Help menu.": "在帮助菜单中检查新的 System Informer 发行版的插件。",
    "User Notes": "用户备注",
    "Allows the user to add comments for processes and services, save process priority and affinity, highlight individual processes and show processes collapsed by default.": "允许用户为进程和服务添加备注，保存进程优先级和关联性，高亮显示个别进程，并默认以折叠方式显示进程。",
    "Window Explorer": "窗口资源管理器",
    "View and manipulate windows.": "查看和操作窗口。",
    "GPU LUID  ": "GPU LUID",
    "Disk read bytes": "磁盘读取字节数",
    "Disk write bytes": "磁盘写入字节数",
    "Disk total bytes": "磁盘总字节数",
    "Disk reads delta": "磁盘读取增量",
    "Disk writes delta": "磁盘写入增量",
    "Disk read bytes delta": "磁盘读取字节增量",
    "Disk write bytes delta": "磁盘写入字节增量",
    "Disk total bytes delta": "磁盘总字节增量",
    "Network receives": "网络接收次数",
    "Network sends": "网络发送次数",
    "Network receive bytes": "网络接收字节数",
    "Network send bytes": "网络发送字节数",
    "Network total bytes": "网络总字节数",
    "Network receives delta": "网络接收增量",
    "Network sends delta": "网络发送增量",
    "Network receive bytes delta": "网络接收字节增量",
    "Network send bytes delta": "网络发送字节增量",
    "Network total bytes delta": "网络总字节增量",
    "Peak threads": "峰值线程数",
    "GPU dedicated bytes": "GPU专用字节数",
    "GPU shared bytes": "GPU共享字节数",
    "Disk read rate": "磁盘读取速率",
    "Disk write rate": "磁盘写入速率",
    "Disk total rate": "磁盘总速率",
    "Network receive rate": "网络接收速率",
    "Network send rate": "网络发送速率",
    "Network total rate": "网络总速率",
    "NPU dedicated bytes": "NPU专用字节数",
    "NPU shared bytes": "NPU共享字节数",
    "Firewall status": "防火墙状态",
    "Receive rate": "接收速率",
    "Send rate": "发送速率",
    "Total rate": "总速率",
    "No text labels": "无文本标签  ",
    "Selective text": "选择性文本  ",
    "Show text labels": "显示文本标签  ",
    "Always show": "始终显示  ",
    "Hide when inactive (Ctrl+K)": "不活动时隐藏 (Ctrl+K)  ",
    "Auto-hide": "自动隐藏  ",
    "CPU usage": "CPU使用率  ",
    "Commit charge history": "已提交内存历史记录",
    "Physical memory history": "物理内存历史",
    "&GPU history": "GPU历史",
    "&NPU history": "NPU历史",
    "&Disk history": "磁盘历史",
    "&Network history": "网络历史",
    "&GPU usage (text)": "GPU使用情况（文本）",
    "&Disk usage (text)": "磁盘使用情况（文本）",
    "&Network usage (text)": "网络使用情况（文本）",
    "&GPU memory history": "GPU内存历史",
    "&GPU memory usage (text)": "GPU内存使用情况（文本）",
    "&GPU temperature history": "GPU温度历史",
    "&GPU temperature (text)": "GPU温度（文本）"
}